[{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 06 21:39:51 +0000 2016","id":"728700829704855552","name":"Eduardo Boada","text":"@AMTQuitoFavor enviar agentes de transito a Rio Coca e Isla Isabela fuerte congestion vehicular segun Alcalde iban a estar permanentes"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 06 21:45:26 +0000 2016","id":"728702237480996864","name":"Eduardo Boada","text":"@MauricioRodasEC Sr. Alcalde fuerte congestion vehicular en Rio Coca e Isla Isabela no hay agentes transito usted dijo iban a ser permanents"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 06 12:57:31 +0000 2016","id":"728569382020976640","name":"Eduardo Boada","text":"Alta congestion en Isla Isabela y Rio Coca ausencia de agentes de transito https:\/\/t.co\/GZzKAVFkjX"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:26:37 +0000 2016","id":"733816228498821122","name":"Eduardo Ribadeneira","text":"@AMTQuito favor enviar policias de transito sector del cc el bosque tremendo trafico. Sugiero desviar  trafico desde san carlos"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 15:36:44 +0000 2016","id":"730421391376404481","name":"ALEXANDRAZAMBRANO","text":"@MashiRafael Con la medida anterior habia disminuido los accidentes de transito, violencia, escandalos en la v\u00eca publica,"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:00:59 +0000 2016","id":"737403456848289792","name":"AMT Quito","text":"Estimada se reporta transito fluido. @karlavalenka, recuerde que a esta hora la carga vehicular se hace mas pesada."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 13:21:29 +0000 2016","id":"730024966943608832","name":"Eduardo Boada","text":"@AMTQuito vehiculos transitando en contravia en Isla Isabela y Rio Coca, en tramo que se cambio sentido, ausencia de agentes de transito"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 18:02:45 +0000 2016","id":"730095746469511168","name":"Luis Miguel","text":"@Capital967 @DeltaMdelta LOS COMPROMETIDOS EN ACCIDENTES\/INFRACCIONES DE TRANSITO DEBEN PAGAR + X EL SOAT,NO PUEDEN PAGAR = Q NO TIENE NADA"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 16:02:31 +0000 2016","id":"734776531399127040","name":"Paul Lovato","text":"@AMTQuito que hacen lo mismo q los semaforos para agilitar el trafico.. no hay duda q son muy eficientes como entidad de transito"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 11:24:25 +0000 2016","id":"729633114583109632","name":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","text":"ACCIDENTE DE EN LA AV. FCO DE ORELLANA 3 VEH\u00cdCULOS NO RESPETARON LAS LEYES DE TRANSITO,SALDO PERSONAS GOLPEADAS https:\/\/t.co\/xuZHan0EOj"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 19:45:56 +0000 2016","id":"737369473758466052","name":"AMT Quito","text":"Estimado al momento hay transito normal en la zona.@danymd80"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 23:40:18 +0000 2016","id":"734891737953488896","name":"Ximena Andrade","text":"Soluciones parches e idiotas al transito en Quito, todos afectados. Rodas inepto https:\/\/t.co\/AStHxgTlKb"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:28:06 +0000 2016","id":"733816603322634241","name":"Eduardo Ribadeneira","text":"@AMTQuito  favor agente de transito en carvajal y av. Occidental para que haga fluir el transito. Semaforo bajo puente de occ. Entrada a C.C"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 23 18:50:23 +0000 2016","id":"734818775732752384","name":"NoticieroEcuadoradio","text":"Marcha estudiantes secundarios ocasiona intenso trafico vehicular desde Coliseo Rumi\u00f1ahui Trebol hacia la Napo. @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:59:04 +0000 2016","id":"733748899874263040","name":"ROBERTO G GOMEZ T","text":"@AMTQuito una consulta desde que monto se puede pagar en cuotas las multas transito y procedimiento"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 15:33:34 +0000 2016","id":"738755514176245761","name":"AMT Quito","text":"Gracia estimada por su reporte, nos es de mucha ayuda para controlar el transito.  @emicramirezc"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 30 20:01:28 +0000 2016","id":"737373381759229954","name":"velez","text":"@Capital967 @DeltaMdelta no erradicarlos, pero si formalizarlos y q respeten igual las normas d transito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:32:03 +0000 2016","id":"738151152022368256","name":"Pablo Reyes Q.","text":"Trafico hecho pedazos por accidente Av.Galo Plaza frente a la Bosch. Trafico super lento @AMTQuito  #MovilidadUIO https:\/\/t.co\/v6FQEz7ONb"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 01:22:30 +0000 2016","id":"738178949780475904","name":"Cami Izurieta(\uce74\ubc00\ub77c)","text":"RT @Pablini79: Trafico hecho pedazos por accidente Av.Galo Plaza frente a la Bosch. Trafico super lento @AMTQuito  #MovilidadUIO https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 16:36:03 +0000 2016","id":"733335419245453312","name":"Paul Lovato","text":"@AMTQuito deberian tomar foto a las 8am. para ver la realidad y el desastre de congestion q hay a diario no solo cuando saben no hay trafico"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 22:30:15 +0000 2016","id":"729800679053725696","name":"Fumiplagg","text":"@ObrasQuito @MauricioRodasEC las se\u00f1ales de transito son internacionales de obligatorio cumplimiento esto no es una ayuda confunde sin duda"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 18:31:24 +0000 2016","id":"733726838367891457","name":"pilasmauri","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Otro agente de transito haciendo lo que le da la gana, ejemplo de autoridad! https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 18:35:50 +0000 2016","id":"733727950705729536","name":"Eduardo Taco","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Otro agente de transito haciendo lo que le da la gana, ejemplo de autoridad! https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 18:56:32 +0000 2016","id":"733733160589099008","name":"Francisco V","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Otro agente de transito haciendo lo que le da la gana, ejemplo de autoridad! https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:18:46 +0000 2016","id":"733738755257958401","name":"monica jativa gomez","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Vaca de Castro y Prensa, parquean y bloquean el transito! No hay Control! https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:39:30 +0000 2016","id":"735163326640988161","name":"AMT Quito","text":"Dispositivo de Transito para el d\u00eda de hoy, Martes 24 de Mayo. Sector \"Asamblea Nacional\". @24horasUIO @ecuavisa https:\/\/t.co\/CsxuRwhGgn"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 01:15:11 +0000 2016","id":"735278005560446977","name":"R Castillo","text":"@AMTQuito colegio de America, Av El Inca, se\u00f1al de transito irrespetada por no estar visible https:\/\/t.co\/lMV82A5IdY"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:33:37 +0000 2016","id":"738453534190997505","name":"AMT Quito","text":"Se registra transito pesado en la AV. Amazonas, sector parque La Carolina. Conduzca con precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/XqHAZfjhde"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:43:35 +0000 2016","id":"738456043009740801","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Se registra transito pesado en la AV. Amazonas, sector parque La Carolina. Conduzca con precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/XqHAZfjhde"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 20:46:35 +0000 2016","id":"733760857331601409","name":"TINTA&PAPEL IMPRENTA","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Otro agente de transito haciendo lo que le da la gana, ejemplo de autoridad! https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 20:46:42 +0000 2016","id":"733760885781614593","name":"TINTA&PAPEL IMPRENTA","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Vaca de Castro y Prensa, parquean y bloquean el transito! No hay Control! https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri Jun 03 18:58:41 +0000 2016","id":"738807134360612864","name":"SORAYA RUEDA","text":"@AMTQuito x favor env\u00eden Agentes calle Alberto Einstein\/Carcelen parquean doble sentido toman en la v\u00eda imposible el transito ayuden"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 16:21:24 +0000 2016","id":"731882181329616896","name":"Rossy Morales","text":"@valiabarak \n#ATROPELLO y #VULNERACION DERECHOS a #LIBRE TRANSITO comete c\/ semana #MUNIC SAN BORJA , c\/ #DOMINGO 1 #LOCURA  x CARRERAS"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 14:18:28 +0000 2016","id":"731851244306870273","name":"D.A. Yepez Barona.","text":"@PAEecuador como puede ser justo algo asi? frente al centro de detencion infractores de transito en Calderon https:\/\/t.co\/a7KCS2YGj4"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 14 01:39:00 +0000 2016","id":"731297729717125120","name":"Per\u00fa Opini\u00f2n","text":"Inaceptable obstruccion al transito en plena via publica en El Agustino,, una cosa es inseguridad, otra cosa es desconsideraci\u00f3n"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 13:01:01 +0000 2016","id":"730019813221933056","name":"luchasiempre","text":"@AMTQuito por favor pongan agentes que \"tengan criterio de transito\" son un caos en el ciclista https:\/\/t.co\/7fMcmp8Tz2"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:17:31 +0000 2016","id":"737377422266470400","name":"pedrolo","text":"@ALEXANDRAESTELA Detenido veh\u00edculo  pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jaja q lo guarden"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:24:58 +0000 2016","id":"733830913671434244","name":"Isabel Alarcon","text":"@AMTQuito algun accidente por la brasil y carvajal? Hay demasiado trafico en la zona"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 16 04:13:49 +0000 2016","id":"732061465604198400","name":"Iveth Venegas","text":"Entre choque de miradas, una sonrisa es el mejor accidente \ud83d\ude44#smile https:\/\/t.co\/BrRLY2mW6T"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 20:02:04 +0000 2016","id":"729763385626202112","name":"Peru.com Per\u00fa","text":"#Lima: mujer queda atrapada en auto tras cu\u00e1druple choque vehicular #VIDEO https:\/\/t.co\/1FjfPZvPH5 https:\/\/t.co\/76fSp2RlkS"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 27 02:10:50 +0000 2016","id":"736016785875578880","name":"\u2741","text":"Entre un choque de miradas, una sonrisa es el mejor accidente. https:\/\/t.co\/1uz3BYMo8C"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 18:31:49 +0000 2016","id":"733726943166763010","name":"pilasmauri","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Vaca de Castro y Prensa, parquean y bloquean el transito! No hay Control! https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 18:35:52 +0000 2016","id":"733727958955921408","name":"Eduardo Taco","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Vaca de Castro y Prensa, parquean y bloquean el transito! No hay Control! https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 18:57:08 +0000 2016","id":"733733311705718784","name":"Francisco V","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Vaca de Castro y Prensa, parquean y bloquean el transito! No hay Control! https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:04:47 +0000 2016","id":"733735236106850304","name":"Edison P\u00e9rez","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Otro agente de transito haciendo lo que le da la gana, ejemplo de autoridad! https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:19:04 +0000 2016","id":"733738834429673472","name":"monica jativa gomez","text":"RT @eMalizio: @ANT_ECUADOR @AMTQuito @MauricioRodasEC Otro agente de transito haciendo lo que le da la gana, ejemplo de autoridad! https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 21:58:50 +0000 2016","id":"733416651325120513","name":"Marcelo Macas","text":"@AMTQuito buenas tardes tuve un percance de transito, necesito liberar mi auto, un defensor publico me puede ayudar?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 18:03:59 +0000 2016","id":"738430978918617089","name":"Byron Zhegu","text":"@AMTQuito Buenas tardes se\u00f1ores AMT queria saber cuando se abrira el proceso de seleccion para agente de transito !\n\nGracias"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 14:48:00 +0000 2016","id":"738744045032353792","name":"AMT Quito","text":"Estimado @marcovsa11 gracias por su informe, se gestionar\u00e1 personal al punto para que ayude en el transito."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 14:27:41 +0000 2016","id":"731853564985872384","name":"D.A. Yepez Barona.","text":"Vinicio Paredes y cuarta transversal OE4-216 frente centro de detencion de infractores transito por favor rescaten https:\/\/t.co\/SHZ9df3QyA"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:18:05 +0000 2016","id":"737377563602001920","name":"pedrolo","text":"@lucero_cecilia Detenido veh\u00edculo pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:16:49 +0000 2016","id":"735157618621198337","name":"Junior Mendoza","text":"@AMTQuito por favor capacitar mas a los agentes de transito que andan en las motos parecieran que andan en el GP1 por la ciudad @daritapia"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:41:56 +0000 2016","id":"735163937960939520","name":"MT Operaciones Quito","text":"RT @AMTQuito: Dispositivo de Transito para el d\u00eda de hoy, Martes 24 de Mayo. Sector \"Asamblea Nacional\". @24horasUIO @ecuavisa https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 16 04:17:28 +0000 2016","id":"732062385893056512","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"CARROS VIEJOS PARA CAMBIAR EL TIM\u00d3N A LA IZQUIERDA, CONTAMINARON EL AMBIENTE Y SATURARON EL TRANSITO CON BASURA TRA\u00cdDA DE JAP\u00d3N-GOMI"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 19:08:05 +0000 2016","id":"731924127464853504","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"ELLOS TRAJERO AL PERU EL GOMI-BASURA DE JAP\u00d3N, Y TE ESTAFARON, CONTAMINARON EL AIRE Y SATURARON EL TRANSITO VEHICULA https:\/\/t.co\/nHSVgy7Lcw"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 18:21:30 +0000 2016","id":"731912405924483072","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"TAXISTA: ELLOS TE VENDEN CARROS DEL A\u00d1O, NO CONTAMINAN EL AIRE, Y CON ELLOS EL TRANSITO SERA DIFERENTE, SI SABEN https:\/\/t.co\/MG3fvZPHVJ"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 18:10:14 +0000 2016","id":"731909569102807040","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"TAXISTA: ELLOS TE VENDIERON BASURA EN LA D\u00c9CADA DEL 90, SATURARON EL TRANSITO Y CONTAMINARON EL AMBIENTE LIME\u00d1O https:\/\/t.co\/cbXNEgycdu"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:14:33 +0000 2016","id":"737376673545457664","name":"pedrolo","text":"@pameaguirre1 Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:19:23 +0000 2016","id":"737377891223277569","name":"pedrolo","text":"@FabricioECRC Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:21:20 +0000 2016","id":"737378383026393092","name":"pedrolo","text":"@VivianAssange Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaj q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:22:29 +0000 2016","id":"737378672181678080","name":"pedrolo","text":"@NoTCreoLasso Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 17:35:55 +0000 2016","id":"731900933685137409","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"ESTOS CARROS VIEJOS QUE TRAJO FUJIMORI, HAN CONTAMINADO EL HAMBIENTE Y HAN SATURADO EL TRAFICO VEHICULAR, ES VERDADA https:\/\/t.co\/Irj9du7X0a"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 23:17:10 +0000 2016","id":"735973080917512193","name":"\u2606\u2661GaBy Portilla\u2661\u2606","text":"@AMTQuito @BelenAizaga1  creo q ustedes como AMT deben tomar medidas en contra de la gente q no respeta las leyes fe transito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 23:17:55 +0000 2016","id":"735973269162078209","name":"\u2606\u2661GaBy Portilla\u2661\u2606","text":"@AMTQuito @BelenAizaga1 y que x hacer da\u00f1o trata de hacer quedar mal a los agentes de transito que estan trabajando CUMPLIENDO LAS LEYES"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 14:47:07 +0000 2016","id":"738019047992922112","name":"AMT Quito","text":"Gracias por el reporte estimado @JoseCaluguillin nos comunicaremos con el personal de la zona para que ayude a gestionar el transito."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 21:51:52 +0000 2016","id":"733777286651117568","name":"Eduardo Ribadeneira","text":"@AMTQuito ojala sea a todos q veo monton de autos sin  placas a vista y paciencia de los agentes de transito."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 17:23:21 +0000 2016","id":"733347321484808193","name":"Jaime Llanes","text":"Debe ver mas control para los buses q son un atentado para el pueblo y no se como pasan la revisi\u00f3n de transito  https:\/\/t.co\/XXu9wGv0Mo"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 18:51:06 +0000 2016","id":"734818957320937473","name":"Danny Padilla","text":"@AMTQuito Sem\u00e1foro incorrectamente programado, Av. 6 de Diciembre y Av. Juan Molineros nort\/sur en rojo y no hay transito para oeste -este"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 18:53:50 +0000 2016","id":"734819647497867264","name":"Danny Padilla","text":"@AMTQuito Sem\u00e1foro de la Cap. Rafael Ramos y F Salazar no tiene adecuada programaci\u00f3n, mucho tiempo en rojo sentido oeste-este sin transito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 20:04:10 +0000 2016","id":"735924508322877444","name":"R Castillo","text":"@AMTQuito buenas tardes, me pueden informar quien nos ayuda o a quien me dirijo para que sea respetada esta se\u00f1al de transito?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:41:03 +0000 2016","id":"735163716258299907","name":"Fausto Miranda","text":"RT @AMTQuito: Dispositivo de Transito para el d\u00eda de hoy, Martes 24 de Mayo. Sector \"Asamblea Nacional\". @24horasUIO @ecuavisa https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:53:23 +0000 2016","id":"735166822706745344","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Dispositivo de Transito para el d\u00eda de hoy, Martes 24 de Mayo. Sector \"Asamblea Nacional\". @24horasUIO @ecuavisa https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat Jun 04 01:30:59 +0000 2016","id":"738905856591441920","name":"Pau","text":"@AMTQuito @ANT_ECUADOR buen dia por favor indicarme donde debo realizar el tramite de transferencia de multa de transito y los horarios"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Thu May 12 17:23:19 +0000 2016","id":"730810597906976768","name":"Geovanny","text":"@QuitoVigila manera de asaltar los \"asaltantes de transito\" multan un bus por no tener cintas reflectivas y en la revisi\u00f3n no exigen ratas"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 13 14:12:44 +0000 2016","id":"731125025835761664","name":"celso_coronel Flores","text":"@ATMGuayaquil Trailers todos los d\u00edas parqueados zonas prohibidas. Coop 9 de Oct, alrededor del Colegio de la Comisi\u00f3n de Transito. Gracias"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 16 04:50:20 +0000 2016","id":"732070655403778048","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"ESTE GRUPO TRAJO DURANTE LA D\u00c9CADA DEL 90 EL GOMI JAPONES-BASURA, PARA LOS PERUANOS, CONGESTIONARON EN TRANSITO https:\/\/t.co\/ST8cwNUUBp"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 18:18:22 +0000 2016","id":"731911617512804352","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"TAXISTA: ELLOS TE VENDIERON BASURA EN LA D\u00c9CADA DEL 90, CONTAMINARON EL AIRE Y SATURARON EL TRANSITO, QUIEN MIENTE? https:\/\/t.co\/K5SKoXpp0y"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 18:52:26 +0000 2016","id":"731920189231505408","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"TAXISTA Y CH\u00d3FER DE COMBI, ELLOS DE VENDIERON GOMI-BASURA, CONTAMINARON AL AIRE Y SATURARON EL TRANSITO, TE MIENTEN! https:\/\/t.co\/cFPQMiWOr4"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:16:18 +0000 2016","id":"737377115813863424","name":"pedrolo","text":"@rd_bui Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:16:46 +0000 2016","id":"737377233476538368","name":"pedrolo","text":"@Intavit Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:18:41 +0000 2016","id":"737377715305734144","name":"pedrolo","text":"@martinsornoza Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaj q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:19:57 +0000 2016","id":"737378031367557121","name":"pedrolo","text":"@anita_moncayo Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaj q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:20:25 +0000 2016","id":"737378150183768064","name":"pedrolo","text":"@DefensoresRC Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:20:51 +0000 2016","id":"737378258849796096","name":"pedrolo","text":"@VaneLouMora Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:21:56 +0000 2016","id":"737378533069185025","name":"pedrolo","text":"@TyroneBajana Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:23:41 +0000 2016","id":"737378971441082368","name":"pedrolo","text":"@mapiedadpv Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:24:05 +0000 2016","id":"737379074436403201","name":"pedrolo","text":"@MashiRoberto Detenido veh\u00edculo de pdte ECUARUNARI Carlos P\u00e9rez G por Agentes transito aduciendo no tener papales regla..Jajaja q lo guarden"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 14:01:47 +0000 2016","id":"729672720691105792","name":"Canal N","text":"Accidente vehicular ocurri\u00f3 en el cruce de la Av. Arequipa y Cuba \u25ba https:\/\/t.co\/gksnRBsdLM https:\/\/t.co\/6mk7X6LPwE"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 26 18:48:55 +0000 2016","id":"735905570956271616","name":"cami","text":"@mangelrogel no has atropellado a nadie cierto?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 20:21:38 +0000 2016","id":"738828009197690880","name":"Alfredo Carrera","text":"@AMTQuito trafico coliseo Rumi\u00f1ahui"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 03:24:12 +0000 2016","id":"731686591828201473","name":"jorgeLL P","text":"@marissol889 Choque y fuga?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 20:28:48 +0000 2016","id":"735205934583193600","name":"wilenmoma","text":"@AMTQuito favor informe congestion Av. Occidental secton ANT... gracias"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 01:04:42 +0000 2016","id":"730564324759089152","name":"raul frank soto taip","text":"@ChinoyAdolfo chupete choque y fuga"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:12:10 +0000 2016","id":"737964956021313536","name":"ConsulMovilidad","text":"@AMTQuito demasiados accidentes en esa v\u00eda"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:31:48 +0000 2016","id":"733394748686409728","name":"Marco Toapanta","text":"@AMTQuito Ya esta abierto retiraron ya los vehiculos."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 19:21:17 +0000 2016","id":"730477897580982272","name":"M.Bravo\u2602","text":"Hermoso patinar cuando no hay mucho trafico"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 02:49:30 +0000 2016","id":"731677862491652096","name":"VictorHugo","text":"@pornolesbicoxxx @parejagdl26 choque de almejitas delicia"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:34:59 +0000 2016","id":"736762736185618432","name":"Alvaro","text":"@malditaternura que entiendes por choque y fuga?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 20:54:11 +0000 2016","id":"734849934109859840","name":"Santiago Gavil\u00e1nez","text":"@AMTQuito por favor que asista alg\u00fan funcionario hubo un incidente al parecer un atropellado en la Amazonas y Eloy Alfaro"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:46:24 +0000 2016","id":"738713443893686272","name":"Calle Ritter","text":"@ObrasQuito @AMTQuito @pilasmauri PORFAVORINTERVENCION tecnica congestion virajespeligrosos semaforo insuficiente https:\/\/t.co\/nXOaHw2Qeq"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 18:25:35 +0000 2016","id":"739885967516045312","name":"Diego Vistin","text":"@daritapia @AMTQuito s dif\u00edcil explicar a #AgentesTransito significado d v\u00edas exclusivas? #Congestion #Quito https:\/\/t.co\/d86FWhC1Br"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:14:46 +0000 2016","id":"734824915254312960","name":"wilenmoma","text":"@AMTQuito favor informe full congestion sector ANT ayuden a dar paso"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 27 19:37:11 +0000 2016","id":"736280108504338432","name":"carlosorna","text":"@josugoge y ahora los choques entre los 2 Manchester se viviran como dos clasicos"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:51:43 +0000 2016","id":"736766947929534464","name":"juan carlos","text":"#evdlv estos chicos de los realitys tienen choques y fuga con todos se meten entre ellos"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 17:16:38 +0000 2016","id":"738419061479071745","name":"AMT Quito","text":"Nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 31 00:12:09 +0000 2016","id":"737436467107106816","name":"Eliza Loza","text":"@el_telegrafo Miren los vehiculos y wuienes estan dentro.No es gente cualquiera es gente de dinero."},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 17:48:14 +0000 2016","id":"729729708787695616","name":"liniker","text":"@Studio92 @ciudad92 #TipicoDeLunes trafico y los escolares pulpines ;)"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 25 17:25:59 +0000 2016","id":"735522315237220357","name":"ExtraordinaryMachine","text":"Tr\u00e1fico Infinito #trafico #blackandwhite #cars #infinite #boomerang\u2026 https:\/\/t.co\/l71p4MlbKM"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 17:38:19 +0000 2016","id":"731901540177432576","name":"Edgar Nieto","text":"@ChocheElBlog Esperar un accidente"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 20:54:01 +0000 2016","id":"735937053498691585","name":"#91A\u00f1osDeGloriaBSC","text":"@AMTQuito q sucede en la occidentalhay demasiado trafico"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:57:36 +0000 2016","id":"736768430297255936","name":"Alonso","text":"#EVDLV  Ser\u00e1 que ni la Grace Becerra, ha tenido choques y fugas as\u00ed con Benjamin"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:32:40 +0000 2016","id":"737411433596649472","name":"Mahuronymous X X","text":"@NenitaLucy10 @aQUITOdosEc @AMTQuito m\u00e1s es para que los peatones tengan cuidado de estos peligros uniformados"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 21:12:12 +0000 2016","id":"735941631866773505","name":"Jaime Franco","text":"@AMTQuito en el mismo lugar choque https:\/\/t.co\/ssrMfz11m3"},{"coordinates":[[[-79.371197,-0.716912],[-79.371197,0.326765],[-77.839276,0.326765],[-77.839276,-0.716912]]],"created_at":"Tue May 10 12:47:45 +0000 2016","id":"730016477382848512","name":"David Peralta A","text":"@QuitoVigila  fuerte choque en la simon bolivar https:\/\/t.co\/PnpWlYBuYs"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:46:38 +0000 2016","id":"736765670369681408","name":"juan carlos","text":"#evdlv asuuu choque y fuga con melissa loza q fuerte"},{"coordinates":[[[-78.484604,-0.507228],[-78.484604,-0.291006],[-78.394004,-0.291006],[-78.394004,-0.507228]]],"created_at":"Wed May 11 11:26:56 +0000 2016","id":"730358526552461313","name":"Gonzo \u2606\u2606\\U\/\u2606\u2606","text":"50 a 1 que se duplican los accidentes de tr\u00e1nsito!!"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 27 14:09:58 +0000 2016","id":"736197760911822848","name":"CARLOS DEL VALLE","text":"VIDEO Accidentes que se pudieron evitar https:\/\/t.co\/QWURhUdyvZ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 18:27:58 +0000 2016","id":"739886566643007489","name":"Diego Vistin","text":"@daritapia @AMTQuito donde est\u00e1 un #AgentesTransito hay #Congestion en #Quito\nxfavor capaciten a #AgentesTransito https:\/\/t.co\/sOk6bImOWb"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 07 11:31:00 +0000 2016","id":"728909999037108224","name":"Diario EL NORTE","text":"Otra muerte en la v\u00eda. Un hombre fue atropellado en #Ibarra. M\u00e1s informaci\u00f3n en la Contraportada de Diario EL NORTE https:\/\/t.co\/XtGGR8wpLc"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 06 03:38:07 +0000 2016","id":"728428605114601473","name":"Ale","text":"hola hoy sobreviv\u00ed a un choque de orion, soy inmortal"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 14 14:50:40 +0000 2016","id":"731496959991787520","name":"Alvaro Macias V.","text":"@PalacioEmilio suenan choque de trenes y de sables"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 30 20:36:51 +0000 2016","id":"737382285360660481","name":"Paola Adauto","text":"Choque y fuga jajaja yo no conozco ese termino \ud83d\ude4f"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 20:20:09 +0000 2016","id":"729405548916035584","name":"Jaime Andr\u00e9s Miranda","text":"Enfrentamientos que prometen mucho: As\u00ed quedaron los choques en la Liguilla del Clausura 2016. https:\/\/t.co\/C9u5BZt7KL"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 18:09:47 +0000 2016","id":"738432439358529536","name":"Diego Suarez","text":"RT @AMTQuito: Nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 21:10:47 +0000 2016","id":"738840375037726720","name":"AMT Quito","text":"Estimado los d\u00edas viernes se abre el contra-flujo de la tarde mas temprano por la aglomeraci\u00f3n de vehiculos.  @davidtaunton"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 23:52:44 +0000 2016","id":"733807701713670144","name":"Guido Bucheli","text":"@AMTQuito @fiscalizamt por favor control v\u00eda san Pedro del Valle a Cumbaya Vehiculos en la carretera estacionados sector Complejo Montearomo"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 18:42:51 +0000 2016","id":"731917778106630144","name":"Piery Catessy","text":"desmantelan 12 vehiculos en playa estacionamiento del @Jockey_Plaza ,, PESIMO PESIMO PESIMO,, no se trata s\u00f3lo de cobrarte por estacionar"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 16:15:58 +0000 2016","id":"738041410163724289","name":"MC","text":"@AMTQuito entre las 7 a 7.30 am, son los buses del colegio US Academy,  ingresan solo unos metros de retro y causan congestion con buses"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 06:18:03 +0000 2016","id":"737890935749644289","name":"Cleo","text":"Siempre primero los peatones @PoliciaEcuador favor colaborar a que esto se respete. #Quito  @sergioestrada @AMTQuito"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 21 16:41:32 +0000 2016","id":"734061574441316354","name":"Taffy Lou","text":"1) @aQUITOdosEc @ObrasQuito @MauricioRodasEC @danychaconarias @pilasmauri LOTTTSV Art. 198 Son derechos de los peatones los siguientes:"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 17:17:55 +0000 2016","id":"738419387254853632","name":"BikeFreak","text":"RT @AMTQuito: Nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 17:21:50 +0000 2016","id":"738420373209948162","name":"Mariela Veloz S.","text":"RT @AMTQuito: Nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 17:39:13 +0000 2016","id":"738424746585522176","name":"Ana Gaby Martinez","text":"RT @AMTQuito: Nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 15:06:19 +0000 2016","id":"734037611665330177","name":"Vane Fernandez","text":"@ECU911Quito no sirven los sem\u00e1foros en la r\u00edo coca y Eloy Alfaro, no hay polic\u00edas mucho tr\u00e1fico posibles choques"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 20:30:40 +0000 2016","id":"738467894078648324","name":"JOAQUIN BENIGNO CALD","text":"RT @AMTQuito: Nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 20:44:12 +0000 2016","id":"738833686091706368","name":"AMT Quito","text":"Recuerde: El nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea es para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nzZkFnJ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 23:07:45 +0000 2016","id":"738869810944172032","name":"Patrick","text":"RT @AMTQuito: Recuerde: El nuevo sistema de matriculaci\u00f3n en l\u00ednea es para vehiculos exonerados. https:\/\/t.co\/b1YXKRezyv https:\/\/t.co\/F95nz\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 25 23:52:52 +0000 2016","id":"735619674365366274","name":"V\u00edctor M. Moncayo","text":"Un solo agente de tr\u00e1nsito de la AMT  ocasiona el mismo tr\u00e1fico que dos volcamientos y tres choques.... #Quito"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 23:13:19 +0000 2016","id":"729811518498295808","name":"SUTRAN PER\u00da","text":"Aprende sobre la revisi\u00f3n t\u00e9cnica vehicular     https:\/\/t.co\/rMbLy8iPht"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 13:41:54 +0000 2016","id":"738002635450667009","name":"AMT Quito","text":"Estimada se registra carga vehicular por horas pico. @MariAleMG3"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 09 23:35:26 +0000 2016","id":"729817081668087809","name":"Taffy Lou","text":"@ByronRodrigoTro @pilasmauri @MauricioRodasEC @ObrasQuito Sobre gustos se puede diferir, pero \u00fatil s\u00ed es para peatones, ciclistas, ni\u00f1os\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 14:11:19 +0000 2016","id":"738372427953123328","name":"Wilson Navarro Ramon","text":"@apcoonn @pilasmauri @AMTQuito @IneptoRodas @AMTPuga Buses contaminan, veh\u00edculos s\/p, sin se\u00f1ales de tr\u00e1nsito ni pasos seguridad peatones"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:00:18 +0000 2016","id":"737750573093670912","name":"Sergio Estrada","text":"Rep\u00fablica y Eloy Alfaro, lluvia, tienen preferencia los autos. Los peatones que nos mojemos, somos menos. @AMTQuito https:\/\/t.co\/MbbfYkeydf"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 14 03:03:27 +0000 2016","id":"731318983912267780","name":"Taffy Lou","text":".@AMTQuito Cumbay\u00e1, sector parada Ba\u00f1istas, 14:35, redondel sin agentes de T. \u00bfQui\u00e9n protege derechos de peatones? https:\/\/t.co\/IUiIKKsMan"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 28 16:35:08 +0000 2016","id":"736596681920286720","name":"Heraldo Orrego C.","text":"#Quito no quiere #ErrorVialGuayasamin, quiere soluci\u00f3n amigable con Espacio P\u00fablico e incluyente con Peatones !!! https:\/\/t.co\/J9YhyJy0UR"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 23:37:21 +0000 2016","id":"735978156734177280","name":"Adriano Merch\u00e1n A","text":"Continuan los accidentes en la v\u00eda de la muerte: La Sim\u00f3n Bol\u00edvar.\nhttps:\/\/t.co\/PY5gRazV4f"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 19:38:38 +0000 2016","id":"738817186362462213","name":"Julio Lincango","text":"@QuitoVigila @AMTQuito @MauricioRodasEC y si hay accidentes diran es que ni pitan.. #quitovigila ridiculos"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 08 16:38:07 +0000 2016","id":"729349673358483456","name":"Ecuador Inmediato","text":"ECU-911 report\u00f3 varios accidentes de tr\u00e1nsito la madrugada de este s\u00e1bado https:\/\/t.co\/Opm2UrpJVt @ecuainm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 18:42:13 +0000 2016","id":"729380905937207298","name":"Radio Canela Macas","text":"CONTIN\u00daAN accidentes de tr\u00e1nsito en Morona Santiago; cad\u00e1ver espera levantamiento en Santa Marianitia-Suc\u00faa @FiscaliaEcuador - @Ecu911Macas"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 14:35:57 +0000 2016","id":"730768479771467777","name":"OSINERGMIN","text":"\u00a1Buenos d\u00edas! Prevenci\u00f3n de accidentes el\u00e9ctricos en locales p\u00fablicos \u25ba https:\/\/t.co\/0jPfVjcsjT https:\/\/t.co\/e3Op9Rh491"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 18:47:14 +0000 2016","id":"730831719629197313","name":"Mss. LonelyHeart","text":"@CeciliaaFR Porque ser\u00e1 .-. es como atraer ese tipo de accidentes xD"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 14 15:21:41 +0000 2016","id":"731504767462178817","name":"Bel\u00e9n El\u00edas","text":"Bel\u00e9n, dejando cicatrices en sus piernas desde tiempos inmemorables por accidentes tontos. #BadLuckBel\u00e9n"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 14 16:05:16 +0000 2016","id":"731515735873294336","name":"David Pazmi\u00f1o","text":"@MauricioRodasEC se beneficia a la Gasolinera pero causa repetidos accidentes de tr\u00e1nsito, favor atender URGENTE!"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 18:06:13 +0000 2016","id":"738793927097077760","name":"Nadia Lapo","text":"@QuitoVigila @AMTQuito Los pitos utilizan para llamar la atenci\u00f3n, pero no para dirigir el trafico #RespondeRodas"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 06 22:49:17 +0000 2016","id":"728718305704316929","name":"Alexandra Gomez","text":"como odio el trafico de los viernes de la javier prado https:\/\/t.co\/18rMTESohH"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 13 23:52:26 +0000 2016","id":"731270912734007296","name":"mirando a kito","text":"@amt porfa ayudem haciendo contraflujo tuneles de N a S trafico hasta la comuna"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Thu May 26 21:00:30 +0000 2016","id":"735938686106411008","name":"Daniel","text":"Trafico de m.....!!! X todo Quito chch, una lluvia y todo se hace un caos total!"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 30 05:43:41 +0000 2016","id":"737157512412180480","name":"G E R S O N","text":"Putamare ma\u00f1ana habr\u00e1 marcha contra Keiko,que repito lo \u00fanico que genera es trafico."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 30 01:11:46 +0000 2016","id":"737089081033805824","name":"FERNANDO REINA","text":"@ObrasQuito @AMTQuito @QuitoFluye @transportequito @ECU911Quito genios pero el trafico esta en el sentido sur-norte"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 23:30:49 +0000 2016","id":"729815920160452613","name":"Dr. Angulo","text":"\"Una mujer sin frenos, se descarrila, se choca. De ah\u00ed vienen los 'choques y fuga\" \u00a1HOY en @lanocheesmiatv https:\/\/t.co\/MJTm9AADtR"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:39:05 +0000 2016","id":"737971726731116544","name":"Miriam Zambrano","text":"@AMTQuito Eloy Alfaro y R\u00edo Coca, sentido N-S, no funciona la luz roja del sem\u00e1foro. Peligro de choques, por favor su ayuda con agentes."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 03:17:05 +0000 2016","id":"733496739966160899","name":"Hugo Ter\u00e1n","text":"@ECU911Quito @criscatin @FUNDAMEDIOS  gr\u00faa d las q uds mandan a choques no dan factura y precio fuera de realidad https:\/\/t.co\/CA7YODKKJd"},{"coordinates":[[[-81.728111,-4.227073],[-81.728111,13.390292],[-66.854502,13.390292],[-66.854502,-4.227073]]],"created_at":"Sat May 07 23:59:29 +0000 2016","id":"729098357826830336","name":"SONIA\u2b50ROCIO","text":"@sebiquintero Pues ojala si,que tal ha estado el trafico all\u00e1 sebas"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:21:21 +0000 2016","id":"735611745067225088","name":"La Cumi canela","text":"@ECU911Quito por q hay tanto trafico saliendo de la mitad del mundo? https:\/\/t.co\/zuzPwGQCq5"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:13:13 +0000 2016","id":"737708527511310336","name":"pilasmauri","text":"RT @diegod1234: Trafico pesado antes de llegar a redondel Zambiza @AMTQuito https:\/\/t.co\/bQ2gqMTNMu"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:14:49 +0000 2016","id":"737708930873331712","name":"Andr\u00e9s F\u00e1rez","text":"RT @diegod1234: Trafico pesado antes de llegar a redondel Zambiza @AMTQuito https:\/\/t.co\/bQ2gqMTNMu"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 16:45:14 +0000 2016","id":"733337730504138752","name":"mirando a kito","text":"@AMTQuito full trafico en el mercado de santa clara ulloa https:\/\/t.co\/hkxLbonbi1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:30:28 +0000 2016","id":"733394413200773120","name":"pilasmauri","text":"RT @edisalgado71: @AMTQuito full trafico en el mercado de santa clara ulloa https:\/\/t.co\/hkxLbonbi1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:32:22 +0000 2016","id":"733394890915250177","name":"monica jativa gomez","text":"RT @edisalgado71: @AMTQuito full trafico en el mercado de santa clara ulloa https:\/\/t.co\/hkxLbonbi1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 04:27:00 +0000 2016","id":"733876725839335426","name":"fabian ibujes","text":"@AMTQuito por favor si pueden ayudar con el trafico en guapulo gracias"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 23:17:12 +0000 2016","id":"733436373399670784","name":"Diego Mosquera","text":"Choque en la Av. Universitaria y 18 de septiembre. #Quito @traficouio https:\/\/t.co\/J7EZqABsbv"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 23:25:44 +0000 2016","id":"734163295356256256","name":"No Soy Juano","text":"@AMTQuito choque en la Eloy \u00c1lvaro e higueras por la primax.. se hizo un relajo"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 19:14:12 +0000 2016","id":"729751342634389504","name":"Peru.com Per\u00fa","text":"#VIDEO: veh\u00edculo de transporte p\u00fablico ilegal dej\u00f3 tres heridos en choque https:\/\/t.co\/ywLRp3DjMW"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 03:24:45 +0000 2016","id":"730237180736634880","name":"javier ayala","text":"Formando la fuerza de choque... #Zeus.  @edutorresv @DiegoJoseVelast https:\/\/t.co\/MpfH8cSmAB"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 11:57:32 +0000 2016","id":"730366224895463424","name":"Radio Centro","text":"Impresionante choque m\u00faltiple en Chile: seis muertos y 10 heridos\nhttps:\/\/t.co\/U2eHAwJdgh"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 13:31:56 +0000 2016","id":"729302817303891968","name":"Radio Centro","text":"Choque de dos autobuses y un cami\u00f3n cisterna en Afganist\u00e1n: hay 73 muertos"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 13 16:12:39 +0000 2016","id":"731155205417488384","name":"Peru.com Per\u00fa","text":"#YouTube: advierte en 3 segundos choque de tren y salva a pasajeros #VIDEO https:\/\/t.co\/tFistaxBKc"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 21 15:24:59 +0000 2016","id":"734042313249423360","name":"Carolina Ronquillo","text":"Estar en la Agraria significa aprenderse las canciones de: salsa, salsa choque, vallenato y reggaeton"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 28 12:36:31 +0000 2016","id":"736536629582700544","name":"Huaralenlinea.com","text":"#Violento #Choque entre camioneta y station wagon . #Huaral\nhttps:\/\/t.co\/49Ie4WT7DU"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 28 02:31:50 +0000 2016","id":"736384457981169665","name":"MDSCrewPer\u00fa","text":"Yo estuve por el Amazonas,  menos mal no choque con esas ranitas \ud83e\udd14\ud83d\ude0c\ud83d\ude10 #TrioAmorOdio"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 22:46:16 +0000 2016","id":"729442322526707713","name":"Radio Canela Macas","text":"EMERGENCIA sin asistencia oportuna @FiscaliaEcuador Suc\u00faa, mientras accidentes tr\u00e1nsito, siguen en #MoronaSantiago https:\/\/t.co\/HuWqd7CJmS"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 08 16:05:09 +0000 2016","id":"729341377188798465","name":"Ecuador Inmediato","text":"ECU-911 report\u00f3 varios accidentes de tr\u00e1nsito la madrugada de este s\u00e1bado https:\/\/t.co\/Q0isFyv5Vh @ecuainm"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 12:09:28 +0000 2016","id":"737979372368433152","name":"AMT Quito","text":"Estimado @consultransi. Lamentablemente la mayor\u00eda de accidentes son por la imprudencia de los conductores."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 18:50:00 +0000 2016","id":"730470028731101184","name":"FmMundo 98.1","text":"Accidentes fatales en Quito dejan tres fallecidos en tres horas https:\/\/t.co\/LMIU3mDQoo"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 22:15:10 +0000 2016","id":"730521658742571008","name":"Ecuador Inmediato","text":"3 fallecidos dejan accidentes en avenida Sim\u00f3n Bol\u00edvar y v\u00eda Pifo-Papallacta https:\/\/t.co\/yObBIR5WJZ @ecuainm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 10 14:28:34 +0000 2016","id":"730041845464616961","name":"Johanna Donoso","text":"Retweeted ECU911 Santo Domingo (@ECU911SDT):En la prevenci\u00f3n de accidentes. https:\/\/t.co\/S0tVsgs8A0"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 14:55:17 +0000 2016","id":"730410958963789824","name":"Lalo Santamaria R","text":"es mi idea o en Quito hay mas accidentes que en Gye?"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 16:08:44 +0000 2016","id":"736227646506426368","name":"Rina Tenesaca Teneda","text":"Paquito polic\u00eda es un aliado del operativo Cero Accidentes https:\/\/t.co\/2bKqH96FWN https:\/\/t.co\/1oqkfm5uGV"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 27 18:18:17 +0000 2016","id":"736260249095708672","name":"Gobierno Pichincha","text":"Contin\u00faa operativo Cero Accidentes #Pichincha #SismoEcuador \n\nhttps:\/\/t.co\/1T4w0Db2f8 https:\/\/t.co\/XViy1yuVoh"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 30 15:55:08 +0000 2016","id":"737311389312798720","name":"Peru.com Per\u00fa","text":"53% de peruanos ignora qu\u00e9 n\u00famero marcar en accidentes vehiculares https:\/\/t.co\/mI00yKzPAZ"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 15:32:43 +0000 2016","id":"737305749941047296","name":"Ecuador al Dia","text":"Distintos accidentes dejan saldos fatales\nhttps:\/\/t.co\/hmX4tEVvHi https:\/\/t.co\/njXhRt5bqk"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 19:02:15 +0000 2016","id":"737358478465978368","name":"leo Mena","text":"RT @apcoonn: @AMTQuito pasos zebra para peatones=parking privado 0 MULTAS Peat\u00f3n=basura @IneptoRodas @pilasmauri @aQUITOdosEc https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 13:22:15 +0000 2016","id":"737997691469369344","name":"Chris Hidalgo","text":"@AMTQuito esto pasa todos los d\u00edas frente a los laboratorios. Veredas para peatones. Mayor control. https:\/\/t.co\/PIp4j32TFU"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 15:19:12 +0000 2016","id":"738027122917265408","name":"roberto morales","text":"RT @FMirandaLara: La seguridad vial desde la infancia construye futuros peatones, conductores y ciclistas responsables @AMTQuito https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 15:23:59 +0000 2016","id":"738028327089414145","name":"Danny Cadena","text":"RT @FMirandaLara: La seguridad vial desde la infancia construye futuros peatones, conductores y ciclistas responsables @AMTQuito https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 15:44:27 +0000 2016","id":"738033477073932288","name":"pilasmauri","text":"RT @Chafito_UIO: @AMTQuito esto pasa todos los d\u00edas frente a los laboratorios. Veredas para peatones. Mayor control. https:\/\/t.co\/PIp4j32TFU"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 14:33:31 +0000 2016","id":"738378015441354753","name":"Daniel","text":"@MviteriArcos @pilasmauri @AMTQuito @ObrasQuito @MauricioRodasEC la preferencia es para los peatones y si no hay toca hacer circular"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 20:51:05 +0000 2016","id":"738110643266543616","name":"Cristina Salgado R.","text":"RT @Chafito_UIO: @AMTQuito esto pasa todos los d\u00edas frente a los laboratorios. Veredas para peatones. Mayor control. https:\/\/t.co\/PIp4j32TFU"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 00:44:46 +0000 2016","id":"737807062613295105","name":"Adriana Mena","text":"RT @FMirandaLara: La seguridad vial desde la infancia construye futuros peatones, conductores y ciclistas responsables @AMTQuito https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri Jun 03 17:57:21 +0000 2016","id":"738791699472879617","name":"Taffy Lou","text":".@AMTQuito Conclusi\u00f3n de hoy: La mayor\u00eda de conductores prefiere atropellar a peatones en vez de respetar prioridades definidas, no frenan."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 18:11:11 +0000 2016","id":"730460257227509760","name":"Capablanca","text":"@AMTQuito @ObrasQuito Por favor, es importante la se\u00f1alizaci\u00f3n, igual o m\u00e1s que la pavimentaci\u00f3n, conductores no respetan a peatones"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 21 17:11:53 +0000 2016","id":"734069214869327872","name":"Taffy Lou","text":"9) @aQUITOdosEc @ObrasQuito @MauricioRodasEC @danychaconarias @pilasmauri \u2026  parte de la infraestructura vial a los peatones, con el fin de\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Thu May 26 19:53:19 +0000 2016","id":"735921777298268160","name":"Taffy Lou","text":".@AMTQuito @FMirandaLara @AMTPuga Granados y Naranjos, cualquier puede pisar derechos de peatones como le da la gana https:\/\/t.co\/NwdrtoyRPA"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 28 16:16:27 +0000 2016","id":"736591979769909248","name":"Heraldo Orrego C.","text":"La ciudadan\u00eda se opone al #ErrorVialGuayasamin, quiere soluci\u00f3n amigable con peatones y que cuide el Espacio P\u00fablico https:\/\/t.co\/FWh4w966pk"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 30 23:04:24 +0000 2016","id":"737419418553208832","name":"Giovanni Ram\u00f3n","text":"Est\u00e1s son las veredas de @MauricioRodasEC por aqu\u00ed circulan peatones y ciclistas. D\u00f3nde se ha visto eso? https:\/\/t.co\/LAq1e7Vbz0"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:48:27 +0000 2016","id":"735573266354556928","name":"Karla Pavon","text":"Accidente #noticias @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/dYY2lpvhPy"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:55:09 +0000 2016","id":"734835076970762241","name":"Holguer Guerrero +","text":"Accidente Occidental #Quito  @AMTQuito https:\/\/t.co\/s7GDrxpDaV"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 07 14:08:27 +0000 2016","id":"728949619196071936","name":"Minuto 90","text":"@premierleague choque de ecuatorianos en la fecha 37 @EnnerValencia14 ante @JeffMONTERO23 en estos instantes"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 23:27:42 +0000 2016","id":"733439017195278336","name":"Quito RT","text":"RT @DiegosMF: Choque en la Av. Universitaria y 18 de septiembre. #Quito @traficouio https:\/\/t.co\/J7EZqABsbv"},{"coordinates":[[[-81.728111,-4.227073],[-81.728111,13.390292],[-66.854502,13.390292],[-66.854502,-4.227073]]],"created_at":"Sat May 14 15:20:15 +0000 2016","id":"731504404348719104","name":"Juan #12","text":"@Velesfutbol jajajajaja, lo sacaron en el torneo local previo al choque por #CopaLibertadores \ud83d\ude0e"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 00:33:46 +0000 2016","id":"730194152428851205","name":"Queen","text":"Escuchar salsa choque y que tu cuerpo instant\u00e1neamente tome vida propia... https:\/\/t.co\/DcRGugzEAO"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 12:25:59 +0000 2016","id":"730373386128470018","name":"Radio Centro","text":"Procesado un ministro clave de los Kirchner por un choque de trenes"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 21 16:32:15 +0000 2016","id":"734059239665242114","name":"Huaralenlinea.com","text":"Densa neblina produce qu\u00edntuple choque en la Variante de Pasamayo .#Ancon #huaral\nhttps:\/\/t.co\/CFWrVKFDMr"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 15:40:32 +0000 2016","id":"736945328369336321","name":"Alonso","text":"Benjam\u00edn ayer, explicando todos los choque y fugas que tuvo\nhttps:\/\/t.co\/KK03qpoIEv"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:22:56 +0000 2016","id":"733739806623170560","name":"C\u00e9sar A. Alarc\u00f3n L.","text":"@CanalRTU #ATENCION #Quito #Accidente  https:\/\/t.co\/3hJsjQTPoL"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 21:49:35 +0000 2016","id":"735951038356852736","name":"CESAR MACAS","text":"@AMTQuito Siguen vehiculos mal estacionados en el Hosp. Padre Carollo, hasta un carro vende cafe con empanadas, por favor realicen control"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 17:20:41 +0000 2016","id":"733346651084095488","name":"KunRivera7","text":"@AMTQuito buses y vehiculos q irrespetan las 2 filas de avance..! sugiero enviar personal o la colocaci\u00f3n de conos para impedir esta accion."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 16:34:29 +0000 2016","id":"735509351012667392","name":"Loko Box","text":"@AMTQuito Por el.sector de la Av Napo, Villaflora y l Marin circulan muchos vehiculos sin placas y vidrios negros y no son del eatado"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:58:30 +0000 2016","id":"737976615578312704","name":"Daniel","text":"RT @milyzambrano: @AMTQuito Eloy Alfaro y R\u00edo Coca, sentido N-S, no funciona la luz roja del sem\u00e1foro. Peligro de choques, por favor su ayu\u2026"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 14:09:38 +0000 2016","id":"728587532208852992","name":"Ricardo Camacho A.","text":"@ppsesa La idea, es recibir un registro de los ciudadanos del pa\u00eds en las UPC y registrarlas para desinsentivar el robo de estos vehiculos"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 11:56:57 +0000 2016","id":"729641303215058947","name":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","text":"Choques y bombardeos en la ciudad de Alepo pese a la tregua,entre las fuerzas gubernamentales y facciones isl\u00e1micas https:\/\/t.co\/Hy4dIn57KK"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 19:38:33 +0000 2016","id":"730119856071290881","name":"Gonzalo Fdez. Baca","text":"una pena los choques entre hinchas rememorando tristemente la pelicula Hooligans filmada con hinchas del West Ham y por ese estadio"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 15:52:32 +0000 2016","id":"729338202381791232","name":"Claro Sports Ecuador","text":"El m\u00e1ximo anotador de los choques entre @elnacionalec y @Aucas45 es Evelio Ordo\u00f1ez, con 14 tantos, todos ellos anotados con la blusa criolla"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 30 22:24:56 +0000 2016","id":"737409486546206720","name":"Dr. Angulo","text":"\u00bfEstar\u00edas con alguien que ha tenido muchos 'choques y fugas' en su vida? Hoy por @Capital967 con @olgazumaran21 desde las 10:00 pm"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 30 22:46:11 +0000 2016","id":"737414835286233088","name":"Dr. Angulo","text":"\u00bfM\u00e1s relaciones amorosas, m\u00e1s experiencia?\u00bfAs\u00ed funciona los choques y fugas? Hoy a las 10 pm con @olgazumaran21 y por @Capital967 \u00a1Opinaaa!"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 16:49:39 +0000 2016","id":"738412270770892801","name":"Quito RT","text":"RT @AMTQuito: Con el objetivo de reducir accidentes de tr\u00e1nsito, agentes mantienen estrictos operativos de control en #Quito. https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:44:23 +0000 2016","id":"735617540483878912","name":"Daniel Rojas","text":"@AMTQuito controlen la velocidad manualmente... sobre todo a los buses y camiones que son los primeros en causar accidentes!"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 20:53:05 +0000 2016","id":"735212043859595264","name":"Andr\u00e9s Piedra","text":"@aQUITOdosEc @AMTQuito @ObrasQuito @MauricioRodasEC nuevamente INSISTO esta reparaci\u00f3n antes q causen accidentes 1\/2 https:\/\/t.co\/h3j6zDHkwv"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 21:28:35 +0000 2016","id":"739932020927803392","name":"AMT Quito","text":"Nuestros operativos de control vh ayudan a disminuir los accidentes de tr\u00e1nsito, trabajamos por tu #seguridadvial. https:\/\/t.co\/Shl2rhhqw5"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 21:38:14 +0000 2016","id":"739934448918142976","name":"Mariela Veloz S.","text":"RT @AMTQuito: Nuestros operativos de control vh ayudan a disminuir los accidentes de tr\u00e1nsito, trabajamos por tu #seguridadvial. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:33:02 +0000 2016","id":"738710079504060416","name":"AMT Quito","text":"Recuerde: Agentes con BANDERAS ROJAS alertan las zonas de alto riesgo de accidentes.\n\u00a1REDUZCA LA VELOCIDAD!. https:\/\/t.co\/QuolHAYmAv"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 13 12:49:45 +0000 2016","id":"731104141158780928","name":"Puellare\u00f1os d Altura","text":"@ElectricaQuito  esto pasa el Puellaro dejan los cables por la ventana luego suceden accidentes, mucha incompetencia https:\/\/t.co\/vin736Om4X"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 21:42:59 +0000 2016","id":"731963109456351232","name":"Diario Trome","text":"#FOTOS y #VIDEOS | John Kelvin y otros artistas que protagonizaron accidentes de tr\u00e1nsito \u25ba https:\/\/t.co\/JYDaHlDU3a https:\/\/t.co\/MgFrZHZcRr"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 11:29:13 +0000 2016","id":"731808649513930753","name":"Al Dia Online","text":"ECU 911 MANTIENEN SU SERVICIO ANTE REPORTES DE ACCIDENTES DE TR\u00c1NSITO  https:\/\/t.co\/smgIHPhYEG https:\/\/t.co\/JepHHJ9gYg"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 21 14:37:42 +0000 2016","id":"734030410565451776","name":"SUTRAN PER\u00da","text":"Un veh\u00edculo en buen estado reduce los riegos de accidentes. Cumple con las revisiones t\u00e9cnicas @MTC_GobPeru https:\/\/t.co\/inQSFnpma3"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 15:43:39 +0000 2016","id":"736221335949611008","name":"Rina Tenesaca Teneda","text":"Operativo Cero Accidentes se desarrolla desde la v\u00eda #aloag https:\/\/t.co\/2bKqH96FWN Conduzca con precauci\u00f3n https:\/\/t.co\/E5Kh3QxKrn"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 30 19:22:44 +0000 2016","id":"737363634440003584","name":"Revista T.E.","text":"Hasta el momento el municipio de Quitono reporta v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1nsito durante este feriado"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 11:33:13 +0000 2016","id":"737245475888369664","name":"FmMundo 98.1","text":"#HenryOchoa: Se contabilizan 31 atenciones en accidentes de tr\u00e1nsito, 7\ncasos de violencia civil, 181 emergencias m\u00e9dicas .@cruzrojaecuador"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 22:08:50 +0000 2016","id":"738492599137402880","name":"Edison S\u00e1enz\u2122 \uf8ff","text":"@daritapia @AMTQuito @AMTPuga y se le pidi\u00f3 que sancione a un conductor por insultar a peatones en la vi p\u00fablica https:\/\/t.co\/qh4nDOe3Jw"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 23 18:27:30 +0000 2016","id":"734813018018729986","name":"Taffy Lou","text":"@AMTQuito \u00bfO alguien respondi\u00f3 a mi correo del 21 de mayo del 2016, \"agente de Tr\u00e1nsito ACT-0154 ignora derechos de peatones\"?"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 06 14:10:50 +0000 2016","id":"728587832810409984","name":"Eddy Mart\u00edn","text":"@pedrodaciel @alvarezrodrich @tenoriopedro @piacostar @canalN_ ah y otra cosa no hay sem\u00e1foros estar\u00e1 muy bien y los peatones? q se mueran?"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 12 18:44:19 +0000 2016","id":"730830986137731072","name":"Felipe Ogaz Oviedo","text":"@acalenu ibas bien pero no pretendas que crea que la Soluci\u00f3n VIAL es para los peatones, por favor! @joselorodr se hace nada en cultura vial"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 30 21:50:21 +0000 2016","id":"737400784313307136","name":"Taffy Lou","text":".@AMTQuito En Quito con la ignorancia en relaci\u00f3n a derechos de peatones y ciclistas no llegar\u00edamos nunca a algo as\u00ed https:\/\/t.co\/VCminU0mFy"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:53:15 +0000 2016","id":"738156488997228544","name":"pilasmauri","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 00:10:10 +0000 2016","id":"738160746303918080","name":"TINTA&PAPEL IMPRENTA","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 04:55:52 +0000 2016","id":"738232642550829057","name":"Retwittear Quito","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 06:55:41 +0000 2016","id":"738262794253045760","name":"Ximena Andrade","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 09:02:28 +0000 2016","id":"738294703364407296","name":"Consulta Familiar","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 23:38:54 +0000 2016","id":"733804223368986624","name":"Juan Andres Barragan","text":"@AMTQuito en la ute de la Occidental no se mueve el trafico.. donde estan?? https:\/\/t.co\/437NSEX13J"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 19:23:28 +0000 2016","id":"738813370590191616","name":"Quito Vigila","text":"RT @NadiaLapo1: @QuitoVigila @AMTQuito Los pitos utilizan para llamar la atenci\u00f3n, pero no para dirigir el trafico #RespondeRodas"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 09 12:37:30 +0000 2016","id":"729651506778148864","name":"Maria Jose Unda","text":"Se\u00f1or Alcalde se requiere fluidez en la entrada a carapungo!!!! @MauricioRodasEC es necesario gente que ayude en trafico"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 01:08:04 +0000 2016","id":"736000986976813058","name":"El\u00e9ctrica Quito","text":"@fermora84 Se realizo la gesti\u00f3n , por motivo de trafico llegan en unos 25 minutos a verificar el tipo de da\u00f1o"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 16:01:33 +0000 2016","id":"734776291120013312","name":"Paul Lovato","text":"@AMTQuito pongas fotos del hermoso trafico en eloy alfaro y rio coca dos sentidos.. hay como diez magnificos agentes"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed Jun 01 22:58:05 +0000 2016","id":"738142604571742208","name":"Fabi\u00e1n Rodr\u00edguez","text":"Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRodas @RetwittearUio"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 16:23:34 +0000 2016","id":"738768098157793281","name":"Gustavo Sampietro","text":"@QuitoVigila @AMTQuito creen dirigir el trafico y la prioridad y respeto para el peat\u00f3n no hay #RespondeRodas"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 00:42:06 +0000 2016","id":"738168780849717249","name":"monica jativa gomez","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 02:54:52 +0000 2016","id":"738202191027183616","name":"Quito Vigila","text":"RT @farriancito: Ahora@MauricioRodasEC cree q parchar calles e instruir a los @AMTQuito hacer trafico, es hacer obra @QuitoVigila @IneptoRo\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 06 12:40:26 +0000 2016","id":"728565082947465216","name":"SORAYA RUEDA","text":"@AMTQuito podr\u00edan informar por que hay tanto trafico al bajar de carcelen a carapungo mas de media hora sector yambal"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 14 04:17:33 +0000 2016","id":"731337631964008448","name":"gerardolipe","text":"Y donde esta el Alcalde Casta\u00f1eda? matan, roban , asesinan a nuestros jovenes, trafico, delincuencia Donde esta Casta\u00f1eda? que poder tiene?"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 13:42:07 +0000 2016","id":"730030158741155845","name":"gerardolipe","text":"Lima esta abandonada a su suerte, ni transporte,ni limpieza, desorden y caos Av Abancay,Ambulantes, trafico bypass Casta\u00f1eda  destruyendo"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 25 20:56:20 +0000 2016","id":"735575249278865408","name":"LILIANA VANESSA","text":"@elcomercio increible, ojala pronto sea un proyecto en el PERU para reducir o acabar con el caos del trafico."},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 23:18:06 +0000 2016","id":"729812719214338048","name":"SUTRAN PER\u00da","text":"Aprende sobre la revisi\u00f3n t\u00e9cnica vehicular        https:\/\/t.co\/rMbLy8iPht https:\/\/t.co\/SJc7HGeM9H"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 16:25:06 +0000 2016","id":"734057441311240193","name":"Katy Andrade","text":"@AMTQuito por favor ayuda en los alrededores del mercado Santa Clara caos vehicular no hay agentes"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 16:52:08 +0000 2016","id":"734789018760667136","name":"AMT Quito","text":"Se mantienen estrictos operativos de control vehicular en el \u00e1rea rural de DMQ. https:\/\/t.co\/XJCa2hqEIM"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 00:58:21 +0000 2016","id":"735273767165919232","name":"AMT Quito","text":"@jedannii88x el contraflujo finaliza a las 20:00 aprox dependiendo de la carga vehicular"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 01:06:47 +0000 2016","id":"735275891052412929","name":"AMT Quito","text":"Finaliza el contraflujo del t\u00fanel Guayasam\u00edn, circulaci\u00f3n vehicular fluida. https:\/\/t.co\/9Zgs9HJj7V"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 02:58:25 +0000 2016","id":"735303983074578432","name":"Disfruta Quito","text":"RT @AMTQuito: Finaliza el contraflujo del t\u00fanel Guayasam\u00edn, circulaci\u00f3n vehicular fluida. https:\/\/t.co\/9Zgs9HJj7V"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 19:17:49 +0000 2016","id":"735912846295465984","name":"AMT Quito","text":"@mariapaularomo Estimada el contraflujo se lo realiza de acuerdo a la carga vehicular del momento."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 04:38:43 +0000 2016","id":"735329224257638405","name":"Laura Vera","text":"RT @AMTQuito: Finaliza el contraflujo del t\u00fanel Guayasam\u00edn, circulaci\u00f3n vehicular fluida. https:\/\/t.co\/9Zgs9HJj7V"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 19:19:37 +0000 2016","id":"737725237425537024","name":"Daniel Moncayo","text":"@AMTQuito favor atender, sistema para tomar turnos de revisi\u00f3n vehicular COLAPSADO... https:\/\/t.co\/MRuwm6zMDa"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 14:36:35 +0000 2016","id":"738741173347614720","name":"marcovsa11@hotmail.c","text":"@AMTQuito favor coordinar servicio en el intercambiador de c\u00e1rcelen, no existe y hay caos vehicular"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 17:53:46 +0000 2016","id":"733354979940012032","name":"\u00c1lvaroSerranoUgalde","text":"@AMTQuito Por favor revisar la p\u00e1gina web, no hay como sacar turno para revisi\u00f3n vehicular"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:26:00 +0000 2016","id":"733816075716943872","name":"Juan Cajas","text":"@ECU911Quito @Delpucas @PoliciaMetroQ @PoliciaEcuador amigos cual es el problema en la occidental,  esta un caos vehicular"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 22:10:24 +0000 2016","id":"735956276849614849","name":"Nataly Osorio","text":"@AMTQuito se\u00f1ores gracias por ayudar al tr\u00e1fico, cerrando las calles de acceso para circulaci\u00f3n vehicular! Lol"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 23 18:16:27 +0000 2016","id":"734810236498915333","name":"NoticieroEcuadoradio","text":"Bastante carga vehicular Oriental sentido norte sur. @AMTQuito https:\/\/t.co\/JDGuirfIg6"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:00:35 +0000 2016","id":"734398559206965248","name":"RX1radio","text":"Colisi\u00f3n vehicular, panamericana  norte de #Quito , sector Calder\u00f3n. @ECU911Quito https:\/\/t.co\/J0F9fykqW0"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 15:13:03 +0000 2016","id":"738025576301268992","name":"Daniel Cabrera","text":"@AMTQuito carga vehicular pesada en Av. Napo, sector colegio montufar, no hay ning\u00fan agente. Gracias"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 16 11:05:51 +0000 2016","id":"732165158303305728","name":"@Ecu911Macas","text":"Estado vial: Macas- #Puyo habilitada al tr\u00e1nsito vehicular. https:\/\/t.co\/rLmxRgBRoi"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 16 11:09:08 +0000 2016","id":"732165984077942784","name":"@Ecu911Macas","text":"Estado vial: Macas- Lim\u00f3n- #Cuenca habilidada a la circulaci\u00f3n vehicular. https:\/\/t.co\/7ZVZQORhkl"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 11:29:57 +0000 2016","id":"730359286438600704","name":"Radio Latacunga AM","text":"#ATENCI\u00d3N este es el cronograma de matriculaci\u00f3n vehicular en #Pujil\u00ed @Dayanaortize @GadPujili https:\/\/t.co\/OwFRzlT9KD"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 31 00:18:13 +0000 2016","id":"737437995758936065","name":"FmMundo 98.1","text":".@veroniicaarias: El parque vehicular no es tan viejo, en Quito es relativamente nuevo. Por 98.1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 23:44:38 +0000 2016","id":"737791931674198017","name":"caminandolibertad","text":"@AMTQuito para evitar contratiempos poner un letrero grande indicando el cambio de direcci\u00f2n no esperen un buen choque, para lamentarse"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:57:17 +0000 2016","id":"738716181507518464","name":"Joaquin Alarcon","text":"@ECU911Quito @policiamquito  pueden confirmar si  las c\u00e1maras de seguridad pueden revisar un choque que se fug\u00f3 la persona responsable?"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 21:45:59 +0000 2016","id":"729789539150139392","name":"Ecuagol","text":"Revelan esc\u00e1ndalo del \u00e1rbitro Chile-Uruguay y pol\u00e9mica de choque de Vidal https:\/\/t.co\/xERTnCvKaD https:\/\/t.co\/jVJ65MFhzi"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 13:44:15 +0000 2016","id":"729668306949554177","name":"Am\u00e9ricaNoticias.pe","text":"Cu\u00e1druple choque ocurri\u00f3 en el cruce de la Av. Arequipa y Cuba \u25ba https:\/\/t.co\/uGwpIXb7xT https:\/\/t.co\/tAZTwfRD5L"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 04:44:12 +0000 2016","id":"730619561050034176","name":"Lima Vaga","text":"Mira el nuevo trailer de 'La Era del Hielo: Choque de Mundos'\nhttps:\/\/t.co\/Qn7WhAXIQ1 https:\/\/t.co\/6xfVU4Ktjr"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 21 03:02:59 +0000 2016","id":"733855580356530176","name":"Huaralenlinea.com","text":"#Densaneblina produce qu\u00edntuple #Choque en el KM 66. de la Variante de #Pasamayo . #HUARAL https:\/\/t.co\/CcyOc7ciBy https:\/\/t.co\/4ixuwszx3g"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 04:29:11 +0000 2016","id":"736776376783638528","name":"Diario Ojo","text":"\u00a1Vinito incluido! Benjam\u00edn Lukovski tuvo 'choque y fuga' con Milechi https:\/\/t.co\/LYRuCwMKT0 #EVDLV https:\/\/t.co\/LyJhaKLxXs"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:48:30 +0000 2016","id":"736766137447354368","name":"juan carlos","text":"#evdlv jajaja asi haya sido corralito es o fue su decision de ella tener un choque y fuga con benjamin"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:57:48 +0000 2016","id":"736768479416700928","name":"Diario Trome","text":"#EVDLV | \u00bfHas tenido un choque y fuga con @valenzuelastep?\n\u2192 S\u00ed (Verdad) \u25ba https:\/\/t.co\/D5z1pYmbkN https:\/\/t.co\/Zf7Dft6u6d"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 17:46:09 +0000 2016","id":"737339329769529345","name":"DeporVito","text":"\u00a1UNA VERDADERA FIESTA!\nA pura \u2018salsa choque\u2019 en el hotel de Ecuador.. (VIDEO) https:\/\/t.co\/kjqCAsrINC https:\/\/t.co\/XIBdsP7IQ1 -"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 20:06:34 +0000 2016","id":"737374665442775043","name":"DeporVito","text":"\u00a1UNA VERDADERA FIESTA!\nA pura \u2018salsa choque\u2019 en el hotel de Ecuador.. (VIDEO) https:\/\/t.co\/kjqCAsrINC https:\/\/t.co\/XIBdsP7IQ1 ,"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:35:26 +0000 2016","id":"736762851172450305","name":"juan carlos","text":"#evdlv un choque y fuga pero si l mismo q hacen todos los argentinos q no se haga"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:38:27 +0000 2016","id":"733743709959946240","name":"Marcelo Valencia Yar","text":"Estos dos d\u00edas he visto m\u00e1s accidentes de tr\u00e1nsito dentro de la ciudad que en carreteras.  https:\/\/t.co\/NfCAWDPN9e"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 16:40:17 +0000 2016","id":"738409913735622657","name":"AMT Quito","text":"Con el objetivo de reducir accidentes de tr\u00e1nsito, agentes mantienen estrictos operativos de control en #Quito. https:\/\/t.co\/Y4wpbQ7E9i"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:49:12 +0000 2016","id":"738457459396890624","name":"Fausto Miranda","text":"RT @AMTQuito: Con el objetivo de reducir accidentes de tr\u00e1nsito, agentes mantienen estrictos operativos de control en #Quito. https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:58:01 +0000 2016","id":"738459677571354624","name":"SPAEZS","text":"RT @AMTQuito: Con el objetivo de reducir accidentes de tr\u00e1nsito, agentes mantienen estrictos operativos de control en #Quito. https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 20:49:18 +0000 2016","id":"738472583780282368","name":"Dar\u00edo Xavier Cabrera","text":"RT @AMTQuito: Con el objetivo de reducir accidentes de tr\u00e1nsito, agentes mantienen estrictos operativos de control en #Quito. https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 03:08:47 +0000 2016","id":"728421223827443712","name":"Al Dia Online","text":"ECU 911 RECOMIENDA CONDUCIR CON MAYOR PRECAUCI\u00d3N PARA EVITAR ACCIDENTES DE TR\u00c1NSITO https:\/\/t.co\/VqpFGqSJ2f https:\/\/t.co\/uweEQLdvJA"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 06 20:37:24 +0000 2016","id":"728685115719745537","name":"Sigrid Baz\u00e1n","text":"@20Juanjesus no. se debe al caos y accidentes por combis asesinas frente a las que la muni no hace nada."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 02:52:50 +0000 2016","id":"730229146018820101","name":"luis torres","text":"@eluniversocomPermitir  Venta de licor en gasolineras aumentar\u00e1 \u00edndice de accidentes de tr\u00e1nsito y n\u00famero de muertos en calles y carreteros"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 18:58:34 +0000 2016","id":"730472182560645120","name":"Ecuador Inmediato","text":"Gobernador del Guayas anuncia control a motociclistas para evitar accidentes y aumento de delincuencia https:\/\/t.co\/OFAUQKIbSi @ecuainm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 15:10:36 +0000 2016","id":"730414811960455168","name":"Anaela Mejia","text":"\u00bfCu\u00e1ntos accidentes m\u00e1s deben haber para que haya mayor control en avenida Sim\u00f3n Bol\u00edvar? Puegas\u00ed #Quito @MauricioRodasEC"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 12 21:29:00 +0000 2016","id":"730872429095071744","name":"Gobernaci\u00f3n Manab\u00ed","text":"El cintur\u00f3n es la herramienta m\u00e1s eficaz en la prevenci\u00f3n de las consecuencias de accidentes de tr\u00e1nsito https:\/\/t.co\/3HL3Ufpd6Z"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 25 14:31:37 +0000 2016","id":"735478433187135488","name":"OSINERGMIN","text":"\u00a1Buenos d\u00edas! Prevenci\u00f3n de accidentes con cables y torres de alta tensi\u00f3n \u25ba https:\/\/t.co\/FttnjJIpd6 https:\/\/t.co\/VZ136qWGGJ"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 28 17:51:13 +0000 2016","id":"736615825164120068","name":"R\u00edo Napo CEM","text":"@JorgeGlas\"La repotenciaci\u00f3n de la Refiner\u00eda de Esmeraldas nos llena de orgullo porque gener\u00f3 0 accidentes\" #ReconstruYoEcuador #enlace477"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 02:28:28 +0000 2016","id":"736021222958456832","name":"Rina Tenesaca Teneda","text":"Inicio del operativo Cero Accidentes cont\u00f3 con el apoyo de Paquito polic\u00eda. Nota en desarrollo https:\/\/t.co\/M0dCuSnShN"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 30 15:26:29 +0000 2016","id":"737304178662486016","name":"TransporteenEC","text":"@CqViva @IneptoRodas @QuitoVigila @MashiMauri @pilasmauri Los accidentes causados podr\u00edan dar paso a millonarias demandas a la ciudad."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 11:45:12 +0000 2016","id":"735436553451868160","name":"Any","text":"@AMTQuito Colgada la p\u00e1gina Web Cita previa revisi\u00f3n vehicular. No es posible consultas  ni solicitud"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 00:12:07 +0000 2016","id":"737436458743652352","name":"fabricio alb\u00e0n","text":"RT @Maliz35: se\u00f1ores @AMTQuito @Quitosostenible  \u00bfc\u00f3mo pasan la revisi\u00f3n vehicular autom\u00f3viles como este? https:\/\/t.co\/9YfegdiCWx"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:55:34 +0000 2016","id":"734865378451554304","name":"AMT Quito","text":"Habilitada la Av Amazonas y Eloy Alfaro, efectivos agilizan el tr\u00e1fico vehicular. https:\/\/t.co\/ipq5KoHIMG"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 18:57:32 +0000 2016","id":"734095800821780480","name":"RobinHoodUIO","text":"@Gate2011 @MauricioRodasEC Visite el portal de @AMTQuito conciudadano, all\u00ed actualizan siempre el estado del fluido vehicular."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 20:02:53 +0000 2016","id":"734112247790903296","name":"Cata","text":"@AMTQuito, ojal\u00e1 se regule el tiempo de ese sem\u00e1foro para evitar congesti\u00f3n vehicular."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:29:56 +0000 2016","id":"734828731412385798","name":"pilasmauri","text":"RT @notiecuadoradio: Bastante carga vehicular Oriental sentido norte sur. @AMTQuito https:\/\/t.co\/JDGuirfIg6"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:36:52 +0000 2016","id":"734830475773104128","name":"monica jativa gomez","text":"RT @notiecuadoradio: Bastante carga vehicular Oriental sentido norte sur. @AMTQuito https:\/\/t.co\/JDGuirfIg6"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 01:14:23 +0000 2016","id":"735277803734716417","name":"ERIKA VILLAMAR","text":"RT @AMTQuito: Finaliza el contraflujo del t\u00fanel Guayasam\u00edn, circulaci\u00f3n vehicular fluida. https:\/\/t.co\/9Zgs9HJj7V"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 21:24:04 +0000 2016","id":"734132676425351171","name":"Ecuador mi Pais","text":"@AMTQuito @ANT_ECUADOR @mashi x esto de no debe disminuir la revisi\u00f3n vehicular. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/Lww8YSC9UT"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 16:23:02 +0000 2016","id":"730433042054037504","name":"ObrasP\u00fablicas","text":"V\u00edas de #Manab\u00ed expeditas al tr\u00e1nsito vehicular. El trabajo contin\u00faa. https:\/\/t.co\/yz5RjtsUcI"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 11 16:42:26 +0000 2016","id":"730437922663575555","name":"TVPeruPE Noticias","text":"#envivo Aniego en puente Villar\u00e1n ocasiona congesti\u00f3n vehicular https:\/\/t.co\/eZktI9Yi9I"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 14:18:37 +0000 2016","id":"730401729825648640","name":"Andr\u00e9s del Pozo","text":"Madrugando para matricular el auto (@ Centro de Revisi\u00f3n Vehicular in Quito, Pichincha) https:\/\/t.co\/NU7LaPCqyk"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 06 18:04:56 +0000 2016","id":"728646747183038464","name":"Mayra Pacheco","text":"@AMTQuito en los patios de retenci\u00f3n vehicular un d\u00eda no equivale a 24 horas?"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 25 19:43:18 +0000 2016","id":"735556869188550656","name":"Angel Calva Riofr\u00edo","text":"VIA LOJA - ZAMORA \nDejan libre el paso vehicular en el control de Lim\u00f3n en estos momentos"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 25 14:58:06 +0000 2016","id":"735485095881015296","name":"Mirko Garcia L.","text":"@MuniSurc @alertasurco ruido INSOPORTABLE por congesti\u00f3n vehicular #Claxon Cal. Cerro Azul cdra 2 (cruce con Benavides)"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 25 14:58:46 +0000 2016","id":"735485264223555587","name":"Mirko Garcia L.","text":"@MuniSurco_ @alertasurco ruido INSOPORTABLE por congesti\u00f3n vehicular #Claxon Cal. Cerro Azul cdra 2 (cruce con Benavides)"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:03:17 +0000 2016","id":"733734858606923777","name":"Juan Carlos Malla","text":".@AMTQuito al momento choque de veh\u00edculos en av. Granados (UIO) por favor su ayuda .@cruzrojaecuador https:\/\/t.co\/LjUptPfarI"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 02:11:48 +0000 2016","id":"728406881144819712","name":"Ecuagol","text":"GOLAZO. (VIDEO) La chilena maravillosa que se produjo en choque copero https:\/\/t.co\/SZ7ZKKpUI4 https:\/\/t.co\/tsBwoM0UUy"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 01:43:39 +0000 2016","id":"728399799117086720","name":"Ecuagol","text":"KO. (VIDEO) Arquero de Boca Juniors qued\u00f3 inconsciente tras fuerte choque https:\/\/t.co\/BpZ0XkK0rQ https:\/\/t.co\/7mDAVjsjyd"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 07 18:28:52 +0000 2016","id":"729015156584394752","name":"Xiomara L\u00f3pez Flores","text":"Que tus padres se den un choque de pancitas es lo m\u00e1s rom\u00e1ntico del mundo\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #lindos #sepasaron \u2764\ufe0f #puritolove"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 15 18:45:36 +0000 2016","id":"731918472901431296","name":"Fredy Hidalgo","text":"#MiGente hoy relato el \"choque inmortal\".@BarcelonaSCweb vs @CSEmelec por @radioplatinumec https:\/\/t.co\/cL76iCiyjo desde las 16h30"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 10 22:26:42 +0000 2016","id":"730162172819550208","name":"ECU911Samborond\u00f3n","text":"Precauci\u00f3n, #ECU911 visualiza choque en la Av. Francisco de Orellana e Isidro Ayora. Se cordina con @ATMGuayaquil https:\/\/t.co\/vIA7yKuvuA"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 14:22:59 +0000 2016","id":"730402829148557312","name":"Radio K1","text":"Llega nuevo tr\u00e1iler de la Era de Hielo: Choque de Mundos - See more at: https:\/\/t.co\/hsNknawhVL https:\/\/t.co\/QDiBrS4tET"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 05:24:27 +0000 2016","id":"736790284927959042","name":"juan carlos","text":"#evdlv falto la pregunta de si tubo un choque y fuga con el zorro jejeje o algo parecido preguntenle"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 04:08:37 +0000 2016","id":"736771201943674880","name":"Diario Trome","text":"#EVDLV: \u00bfHas tenido un choque y fuga con @XoanaOficial?\n\u2192 S\u00ed (Verdad) \u25ba https:\/\/t.co\/D5z1pYmbkN https:\/\/t.co\/fBPPFclZB0"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:52:52 +0000 2016","id":"736767236875128832","name":"El Show","text":"\u00a1TREMENDOS ENTRE VINOS! As\u00ed fue revoltoso CHOQUE Y FUGA de .@mmilettfigueroa y .@LukoBenja [#VIDEO] &gt;&gt; https:\/\/t.co\/Zxdco02yxz"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 16:38:09 +0000 2016","id":"737322214471704577","name":"DeporVito","text":"\u00a1UNA VERDADERA FIESTA!\nA pura \u2018salsa choque\u2019 en el hotel de Ecuador.. (VIDEO) https:\/\/t.co\/kjqCAsrINC https:\/\/t.co\/XIBdsP7IQ1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 17:23:31 +0000 2016","id":"734796918212177921","name":"Oscar Mart\u00edn","text":"@AMTQuito No fue hoy, pero ocurrren TODOS LOS DIAS en mi barrio. Estamos cansado de ser peatones, el abuso es total."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 13:04:27 +0000 2016","id":"730020677349052416","name":"Sebasti\u00e1n Salazar N","text":"#FelizMartes buen d\u00eda a todas y todos. El sol d #Quito nos invita a tomarnos el #EspacioPublico a caminar y construir una ciudad d peatones"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 26 20:15:47 +0000 2016","id":"735927432272826368","name":"ANT Ecuador","text":"PARA, MIRA, ESCUCHA Y CRUZA. Cuando necesites atravesar la calle, hazlo s\u00f3lo en los cruces y pasos para peatones https:\/\/t.co\/xT9dLZuQzd"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 01:34:17 +0000 2016","id":"738181913370841088","name":"Andres Ortiz","text":"Qu\u00e9 buena #Imagen la @AMTQuito deber\u00eda compartirla el no respetar a esta ley crea tr\u00e1fico y accidentes en la ciudad. https:\/\/t.co\/wyv9WriAZ7"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 16:01:51 +0000 2016","id":"735138752482430978","name":"Juan Carlos Herrera","text":"@AMTQuito En la calle Pedro de Alfaro y  Av. Jaime del Castillo hay un sem\u00e1foro en mal stado causantes de accidentes https:\/\/t.co\/Q7Te2VFBRG"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 13:02:52 +0000 2016","id":"738717589153718273","name":"Carlos Proa\u00f1o","text":"RT @AMTQuito: Recuerde: Agentes con BANDERAS ROJAS alertan las zonas de alto riesgo de accidentes.\n\u00a1REDUZCA LA VELOCIDAD!. https:\/\/t.co\/Quo\u2026"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 17:29:43 +0000 2016","id":"729362659502489600","name":"LMDS \u2605","text":"noo puede ser, recien me entere de ese accidente, lpm"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:03:51 +0000 2016","id":"735592238886031360","name":"Cristian toapanta","text":"@traficouio un accidente en la simon bolivar informen"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:45:08 +0000 2016","id":"735572431876722688","name":"GamaNoticias","text":"Accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela.  https:\/\/t.co\/KpushJNveM"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 20:03:18 +0000 2016","id":"734837128404848640","name":"Quito RT","text":"RT @HolguerGuerrero: Accidente Occidental #Quito  @AMTQuito https:\/\/t.co\/s7GDrxpDaV"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 29 04:14:35 +0000 2016","id":"736772701579280385","name":"Magus Tutillo","text":"@ANT_ECUADOR accidente grave autopista Valle Chillos https:\/\/t.co\/EB0sQb3sgH"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:57:00 +0000 2016","id":"734835541083074561","name":"Eduardo Gordillo","text":"RT @HolguerGuerrero: Accidente Occidental #Quito  @AMTQuito https:\/\/t.co\/s7GDrxpDaV"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:13:54 +0000 2016","id":"735156884886454273","name":"Marwin Cedamano","text":"@AMTQuito @ECU911Quito es un mega accidente no incidente"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 07 02:23:35 +0000 2016","id":"728772233926184960","name":"Rossy Morales","text":"@augustothorn \nVLLOSA ofendio #CIEGOS d #NACIMIENTO \n- #CIEGOS x #ACCIDENTE"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 22 15:16:22 +0000 2016","id":"734402529082114048","name":"Deportiva 993","text":"Accidente en la Av.Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo https:\/\/t.co\/EbT2spxQJE"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 22 15:25:20 +0000 2016","id":"734404785726750720","name":"Deportiva 993","text":"Accidente en la Av.Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo https:\/\/t.co\/dVRzyaXNln"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 26 21:52:03 +0000 2016","id":"735951657603899393","name":"Y\u016bgen","text":"Como cuando miras a alguien por accidente unas 50 veces."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:46:05 +0000 2016","id":"735225383180767232","name":"AS 91 ASESOR  2016","text":"@ecu911Riobamba @nanorodri @ECU911Quito TRAFICO DE NI\u00d1AS NARCOTRAFICO Y MAS JUNTO A GERMAN BARACO SU HIJA Y MAS INTERESADOS EN DINERO QUE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:19:53 +0000 2016","id":"733829636845654016","name":"Andr\u00e9s Eduardo","text":"@AMTQuito quien controla el trafico en la tnt. ortiz y av. Solanda bus urbano invade via del trole y se pasa el rojo https:\/\/t.co\/K1OQ0wo683"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:34:05 +0000 2016","id":"738710343753535488","name":"Ozzy","text":"@AMTQuito @pilasmauri la verdad no se que sucede pero el trafico esta peor cada dia... 5 de junio \"contraflujo\"... https:\/\/t.co\/znSbzhzGVv"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 11:57:31 +0000 2016","id":"730366221066055680","name":"Franklin","text":"@fabriciovelav y ahora van a poner un puente junto al guayssamin y cuando van a arreglar el trafico en el tr\u00e9bol??"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 16:22:57 +0000 2016","id":"736231226542018561","name":"AS 91 ASESOR  2016","text":"@FiscaliaEcuador el trafico de dinero en ecuador se lo esta haciendo de manera increible los billestes que entrega hijo de correa no cumple"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 26 22:06:56 +0000 2016","id":"735955404153294848","name":"AS 91 ASESOR  2016","text":"dejaras de escribir dice que ya hable con las de la asamblea Colombiana yo no quiere que te condenen x trafico deinfluencias sino que dejes"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 31 00:06:22 +0000 2016","id":"737435012790931456","name":"JulioCaballero","text":"Q la chabacana Mendoza demuestre \"los v\u00ednculos\" del Sr. Ramirez con el narco trafico. No permitamos q el totalitarismo siga arrincon\u00e1ndonos"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:59:36 +0000 2016","id":"734866393548607488","name":"Kary","text":"RT @AMTQuito: Habilitada la Av Amazonas y Eloy Alfaro, efectivos agilizan el tr\u00e1fico vehicular. https:\/\/t.co\/ipq5KoHIMG"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 20:21:31 +0000 2016","id":"733754547684904960","name":"AMT Quito","text":"Existe gran afluencia vehicular y peatonal por encuentro deportivo #ElNacional vs #FuerzaAmarilla, tome precauciones https:\/\/t.co\/1zwF7NdUpi"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 22:40:32 +0000 2016","id":"734151920563191808","name":"IctE21\u2122","text":"RT @pais_ecuador: @AMTQuito @ANT_ECUADOR @mashi x esto de no debe disminuir la revisi\u00f3n vehicular. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/Lww8YSC9UT"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 18:58:54 +0000 2016","id":"735908083935903744","name":"AMT Quito","text":"Ojo: Habilitado el contraflujo temporal en el t\u00fanel Guayasam\u00edn para reducir la carga vehicular. https:\/\/t.co\/oKIyCw4NSm"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:29:08 +0000 2016","id":"737410541019336704","name":"AMT Quito","text":"Se mantienen estrictos operativos de control vehicular en #Quito, continuamos trabajando por su #SeguridadVial. https:\/\/t.co\/S0DtfsDvlz"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:34:28 +0000 2016","id":"737411886531117057","name":"Quito RT","text":"RT @AMTQuito: Se mantienen estrictos operativos de control vehicular en #Quito, continuamos trabajando por su #SeguridadVial. https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:58:19 +0000 2016","id":"737765173923053568","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza carga vehicular pesada en av. Velasco Ibarra y Pichincha, El Tr\u00e9bol, sentido Quito\u2013Valle https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 22:31:50 +0000 2016","id":"737773608597114880","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en la Av. Velasco Ibarra y Pichincha \/ en el Tr\u00e9bol. https:\/\/t.co\/Z9QI480JcE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:13:25 +0000 2016","id":"737708579076083712","name":"ZD","text":"@AMTQuito \/\/ Estimados, desde ayer no puedo apagar la revisi\u00f3n vehicular peor falta de sistema. Qu\u00e9 puedo hacer?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 20:07:45 +0000 2016","id":"738099736641720322","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza carga vehicular pesada en av. Velasco Ibarra y Pichincha, El Tr\u00e9bol, sentido Quito\u2013Valle https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:02:29 +0000 2016","id":"737962515775258624","name":"AMT Quito","text":"Habilitado el contraflujo de los t\u00faneles desde San Diego a Miraflores, existe tr\u00e1fico vehicular fluido. https:\/\/t.co\/qMoQXEdruw"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:24:26 +0000 2016","id":"737968040307007488","name":"Jota Jaramillo","text":"Hasta cuando srs @AMTQuito @AMTPuga @daritapia no entiendo como pasan la REVISION TECNICA VEHICULAR @24horasUIO https:\/\/t.co\/i2Q79Nc0jy"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 21:47:50 +0000 2016","id":"733413881742123008","name":"juany","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en av. Velasco Ibarra, sentido N-S, El Tr\u00e9bol. Tome precauciones https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 22:54:54 +0000 2016","id":"733430759520935936","name":"AMT Quito","text":"Habilitado un contraflujo sobre la Av Granados hacia la Av Eloy Alfaro,  agentes gestionan el tr\u00e1nsito vehicular. https:\/\/t.co\/gidTRgZ2Rw"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 05:20:56 +0000 2016","id":"733890296560291841","name":"ECU-911 Quito","text":"RT @ObrasQuito: Restricci\u00f3n vehicular en los accesos al t\u00fanel Guayasam\u00edn hasta las 3am por trabajos t\u00e9cnicos #Soluci\u00f3nVialGuayasam\u00edn https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 19:00:34 +0000 2016","id":"737358055340429312","name":"AMT Quito","text":"Estimada @DanyHeinemann al momento se realiza un contra-flujo moment\u00e1neo para bajar la carga vehicular en la zona."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:05:27 +0000 2016","id":"737736769593081860","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en la Av. Velasco Ibarra y Pichincha \/ en el Tr\u00e9bol. https:\/\/t.co\/Z9QI480JcE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:13:41 +0000 2016","id":"737738845077315585","name":"Mayra Delgado A.","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en la Av. Velasco Ibarra y Pichincha \/ en el Tr\u00e9bol. https:\/\/t.co\/Z9QI480JcE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:17:32 +0000 2016","id":"737739814305308672","name":"carmen farto","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en la Av. Velasco Ibarra y Pichincha \/ en el Tr\u00e9bol. https:\/\/t.co\/Z9QI480JcE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:24:12 +0000 2016","id":"737741491985088512","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza carga vehicular pesada en av. Velasco Ibarra y Pichincha, El Tr\u00e9bol, sentido Quito\u2013Valle https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:25:24 +0000 2016","id":"737741792616013825","name":"Edwin Morales","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza carga vehicular pesada en av. Velasco Ibarra y Pichincha, El Tr\u00e9bol, sentido Quito\u2013Valle https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 05:39:23 +0000 2016","id":"733894942028931072","name":"Alejandra J\u00e0come","text":"RT @ObrasQuito: Restricci\u00f3n vehicular en los accesos al t\u00fanel Guayasam\u00edn hasta las 3am por trabajos t\u00e9cnicos #Soluci\u00f3nVialGuayasam\u00edn https:\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 13 15:57:10 +0000 2016","id":"731151307327803392","name":"Mayra Pacheco","text":"@axKKl3b en la zona hay congesti\u00f3n vehicular. Y algunos conductores dejaron los veh\u00edculos ah\u00ed obstruyendo el paso"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 19:34:21 +0000 2016","id":"737366558926868480","name":"Ecorae Ecuador","text":"En #ZamoraChinchipe #Ecorae entreg\u00f3 en el 2014  el puente vehicular paso a SanMarcos sobre el r\u00edo #Zamora. @jecalvas @LaMuni899FM"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 31 00:22:37 +0000 2016","id":"737439103952793601","name":"FmMundo 98.1","text":".@veroniicaarias: el 52% de la contaminaci\u00f3n de aire es producido por el parque vehicular. Por 98.1 https:\/\/t.co\/hjiVoo4go6"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 18:21:48 +0000 2016","id":"729738154647900160","name":"AS 91 ASESOR  2016","text":"co que Jose manipulo y el trafico de dinero, que ahora anda que me llaman los del microtrafico los narcos dice Angela esta en km 18 ella dic"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:00:13 +0000 2016","id":"733809585849389059","name":"Christian Vizuete","text":"No se a q genio es al q se le ocurre esto q lo q hac es + trafico @AMTQuito @pamozaec @MauricioRodasEC @CapiZapataEC https:\/\/t.co\/Y6WYeMrDoH"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 22:24:50 +0000 2016","id":"735959908676440065","name":"RICARDO LEDESMA","text":"@AMTQuito SE\u00d1ORES EN LA COREA Y 10 DE AGOSTO VEH\u00cdCULOS HACEN DOBLE FILA DE PAQUEO ES UN CAOS EL TRAFICO ESTO ES TODOS LOS DIAS SU AYUDA URG"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 17:31:25 +0000 2016","id":"731899802707853312","name":"Alfonso Mendoza Maga","text":"DESDE EL 2001 HASTA LA FECHA TODO CARROS NUEVOS, MENOS CONTAMINACI\u00d3N MENOS SATURACION DE TRAFICO. EL GOMI A SATURADO https:\/\/t.co\/WzfqbtoXgT"},{"coordinates":[[[-78.484604,-0.507228],[-78.484604,-0.291006],[-78.394004,-0.291006],[-78.394004,-0.507228]]],"created_at":"Sat May 21 02:25:37 +0000 2016","id":"733846179058962432","name":"SEBASTIAN IDROVO","text":"@bull13red @4pelagatos4  solo hago una observacion Luna de la FEF le dan un a\u00f1o por trafico de personas y lavado de activos eso es justicia"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 29 15:04:20 +0000 2016","id":"736936219393859585","name":"Fumiplagg","text":"@janethinostroza hola cuando recorras desde olmedo hasta san pablo del lago te daras cuenta desde donde nace el robo abuso trafico influenci"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 15:39:27 +0000 2016","id":"735857892335734784","name":"JUAN AGUIRRE","text":"@AMTQuito buen d\u00eda se\u00f1ores , extravi\u00e9 el comprobante de pago de la revisi\u00f3n vehicular que debo hacer ?? Gracias"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:05:03 +0000 2016","id":"737736670217424897","name":"ECU-911 Quito","text":"INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en la Av. Velasco Ibarra y Pichincha \/ en el Tr\u00e9bol. https:\/\/t.co\/Z9QI480JcE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:23:58 +0000 2016","id":"737741431943663620","name":"ECU-911 Quito","text":"INFORMACI\u00d3N: Se visualiza carga vehicular pesada en av. Velasco Ibarra y Pichincha, El Tr\u00e9bol, sentido Quito\u2013Valle https:\/\/t.co\/mMi4T94V1n"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:24:19 +0000 2016","id":"737741519197769728","name":"Adriana Tapia","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza carga vehicular pesada en av. Velasco Ibarra y Pichincha, El Tr\u00e9bol, sentido Quito\u2013Valle https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 15:41:57 +0000 2016","id":"738032848872083456","name":"pilasmauri","text":"RT @dannhyelito: @AMTQuito carga vehicular pesada en Av. Napo, sector colegio montufar, no hay ning\u00fan agente. Gracias"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 20:07:36 +0000 2016","id":"738099702638497792","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Se visualiza congesti\u00f3n vehicular en la Av. Velasco Ibarra y Pichincha \/ en el Tr\u00e9bol. https:\/\/t.co\/Z9QI480JcE"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 09:31:12 +0000 2016","id":"733953278090838021","name":"Antonella Guerini","text":"RT @ObrasQuito: Restricci\u00f3n vehicular en los accesos al t\u00fanel Guayasam\u00edn hasta las 3am por trabajos t\u00e9cnicos #Soluci\u00f3nVialGuayasam\u00edn https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 10:37:45 +0000 2016","id":"733970027834118144","name":"Anibal Taguada","text":"RT @ObrasQuito: Restricci\u00f3n vehicular en los accesos al t\u00fanel Guayasam\u00edn hasta las 3am por trabajos t\u00e9cnicos #Soluci\u00f3nVialGuayasam\u00edn https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 10:45:51 +0000 2016","id":"733972065087283200","name":"Mariposa Leon","text":"RT @ObrasQuito: Restricci\u00f3n vehicular en los accesos al t\u00fanel Guayasam\u00edn hasta las 3am por trabajos t\u00e9cnicos #Soluci\u00f3nVialGuayasam\u00edn https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:59:00 +0000 2016","id":"734866242910224385","name":"edison aguirre","text":"RT @AMTQuito: Habilitada la Av Amazonas y Eloy Alfaro, efectivos agilizan el tr\u00e1fico vehicular. https:\/\/t.co\/ipq5KoHIMG"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 14:31:34 +0000 2016","id":"734028868097605632","name":"AMT Quito","text":"Habilitado CONTRAFLUJO en la Granados sentido Oriente-Occidente. Disminuye carga vehicular, conduzca con cuidado. https:\/\/t.co\/htTho2CLIy"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:17:31 +0000 2016","id":"733376054228848640","name":"AMT Quito","text":"Por congesti\u00f3n se habilit\u00f3 el contraflujo moment\u00e1neo del t\u00fanel Guayasam\u00edn, al momento tr\u00e1fico vehicular fluido. https:\/\/t.co\/48MdbIAhJi"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:01:30 +0000 2016","id":"733387123852759041","name":"Mireya Samaniego","text":"RT @AMTQuito: Por congesti\u00f3n se habilit\u00f3 el contraflujo moment\u00e1neo del t\u00fanel Guayasam\u00edn, al momento tr\u00e1fico vehicular fluido. https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:29:10 +0000 2016","id":"733394087563436032","name":"pilasmauri","text":"RT @aeserranou: @AMTQuito Por favor revisar la p\u00e1gina web, no hay como sacar turno para revisi\u00f3n vehicular"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 12:17:32 +0000 2016","id":"734357527748612100","name":"Luis Tandazo","text":"RT @ECU911Quito: INFORMACI\u00d3N: Existe congesti\u00f3n vehicular en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar sentido S-N, por universidad, debido a reconstrucci\u00f3n de acc\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 17:48:00 +0000 2016","id":"738426958745337856","name":"AMT Quito","text":"Incidente de tr\u00e1nsito en el km 1 de la Ruta Viva, no afecta al flujo vehicular. #LluviaEnQuito. https:\/\/t.co\/wr1SF6ra1i"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 22:07:02 +0000 2016","id":"734143490976808960","name":"TrojanLDU","text":"RT @pais_ecuador: @AMTQuito @ANT_ECUADOR @mashi x esto de no debe disminuir la revisi\u00f3n vehicular. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/Lww8YSC9UT"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 18 22:45:24 +0000 2016","id":"733065982181249028","name":"AMT Quito","text":"Habilitado un contraflujo sobre la Av Granados hacia la Av Eloy Alfaro,  agentes gestionan el tr\u00e1nsito vehicular. https:\/\/t.co\/ixRkhPohCk"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:34:21 +0000 2016","id":"733395388271611908","name":"monica jativa gomez","text":"RT @aeserranou: @AMTQuito Por favor revisar la p\u00e1gina web, no hay como sacar turno para revisi\u00f3n vehicular"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 13 21:51:26 +0000 2016","id":"731240461608857600","name":"SERCOP","text":"Invitamos a talleres mec\u00e1nicos y lubricadoras a formar parte del cat\u00e1logo de Mantenimiento vehicular #ParaTiTambi\u00e9n https:\/\/t.co\/956m3n60Ko"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 13:50:11 +0000 2016","id":"731844127369859072","name":"Gobierno Prov Manab\u00ed","text":"La v\u00eda Brice\u00f1o -San Isidro est\u00e1 habilitada al tr\u00e1nsito vehicular, pero se recomienda precauci\u00f3n a los conductores https:\/\/t.co\/KhzafrtvII"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 25 17:59:16 +0000 2016","id":"735530689060343808","name":"ECU911Samborond\u00f3n","text":"#Milagro, precauci\u00f3n al conducir por Av.17 de Septiembre y Quito, incendio vehicular es atendido por @Epcbomberos https:\/\/t.co\/DKXt79II2k"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 25 14:57:24 +0000 2016","id":"735484922618642432","name":"ANT Ecuador","text":"Estimado @PaPausalaz14 no tenemos las competencias en el proceso de matriculaci\u00f3n vehicular. Desde qu\u00e9 ciudad nos escribe?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 23:34:40 +0000 2016","id":"737427033647644676","name":"Monica Fernandez","text":"@ECU911Quito @ECU911_  el 27\/02\/2016 se produjo un choque en el sector de tababela a las 4:00  AM como pido el video,  chofer borracho"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 06 01:12:48 +0000 2016","id":"728392035317764096","name":"carlosorna","text":"@CurvaNordMelgar choque entre brasile\u00f1os ya es para cualquiera pero si pasa es logro de Bauza como inicio y pudo darlo vuelta es jerarquia"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 13 22:51:17 +0000 2016","id":"731255524008833024","name":"HECHICERO10","text":"Hay que reconocer rol de mujeres ind\u00edgenas en salud,cultura,educaci\u00f3n&amp;medio ambiente- Mar\u00eda Eugenia Choque #UNFPII15 https:\/\/t.co\/C8v3cQr0le"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 13:16:01 +0000 2016","id":"738720896479813632","name":"CHINNOO","text":"RT @AMTQuito: Recuerde: Agentes con BANDERAS ROJAS alertan las zonas de alto riesgo de accidentes.\n\u00a1REDUZCA LA VELOCIDAD!. https:\/\/t.co\/Quo\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 22:25:35 +0000 2016","id":"733423383434563585","name":"Xime","text":"@AMTQuito que los agentes hagan lo contrario al sem\u00e1foro (parar en verde y seguir en rojo) puede generar accidentes. A 1mm de haber chocado"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 14 16:04:21 +0000 2016","id":"731515502472888320","name":"David Pazmi\u00f1o","text":"@MauricioRodasEC cansado de los accidentes en Av Interoce\u00e1nica por parterre abierto frente a PRIMAX cerca a Pifo UR! https:\/\/t.co\/BmynpcypXq"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 01:28:32 +0000 2016","id":"730207931602489345","name":"Pi","text":"Obvio que en 6 a\u00f1os esa medida no ayud\u00f3 en nada a disminuir los accidentes d tr\u00e1nsito, el sicariato y los homicidios\nhttps:\/\/t.co\/LaE6NcaBWm"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 20:32:07 +0000 2016","id":"730858111804837889","name":"Diandra Rodriguez \u2655","text":"#AmorAmorAmor mejor evaluen a la gente antes de meter a estos programas..as\u00ed no se esten quejando luego de los accidentes que puedan pasar.."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 12 21:28:07 +0000 2016","id":"730872205282836484","name":"Gobernaci\u00f3n Manab\u00ed","text":"Una de las principales causas de los accidentes de tr\u00e1nsito en el #Ecuador es la imprudencia al conducir https:\/\/t.co\/Wt8SDhQuV7"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 00:01:30 +0000 2016","id":"738520950388449280","name":"oct64","text":"@ECU911Quito @AMTQuito  @ANT_ECUADOR choque en panamericana sur altura la Remonta, entre auto, bus y patrullero cola de m\u00e1s de tres IMS"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 23:51:12 +0000 2016","id":"730545826766983172","name":"Andr\u00e9s Morales\u2122","text":"Entrada en calor de la gente de #LIGA . El choque vs #RiverEc arranca a las 19:15\n\n\ud83d\udcfb @Caravana750 https:\/\/t.co\/DAFkz6n2Tc"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 28 08:39:32 +0000 2016","id":"736476990476300288","name":"Byron Cordero","text":"03:19 choque Av Isidro Ayora\/24 de Mayo (se presume q camioneta impactada por automovil iva n exeso d velocidad #quepasaencatamayo #Catamayo"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 28 08:41:40 +0000 2016","id":"736477530107072512","name":"Byron Cordero","text":"03:19 choque Av Isidro Ayora y #Catamayo se presume q camioneta impactada xautomovil iva n exeso d velocidad #quepasaencatamayo @ECU911Loja"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 19:38:12 +0000 2016","id":"737367527534305284","name":"Hablemosdefutbol","text":"\u00a1A PURO RITMO!\n\n#VIDEO Ecuador vuelve a bailar al ritmo de salsa choque en la concentraci\u00f3n https:\/\/t.co\/H8rJqUZVCV https:\/\/t.co\/OKWSk7v5xL"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 19:33:41 +0000 2016","id":"737366389682544640","name":"Hablemosdefutbol","text":"\u00a1A PURO RITMO!\n\n#VIDEO Ecuador vuelve a bailar al ritmo de salsa choque en la concentraci\u00f3n https:\/\/t.co\/YQ8nYVOUXm https:\/\/t.co\/iR7mtgdpcr"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:58:44 +0000 2016","id":"734413193473331201","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:11:31 +0000 2016","id":"735594169255755777","name":"FmMundo 98.1","text":"RT @AMTQuito: INFORMAMOS: Restricci\u00f3n vehicular desde las 18:00 en la Isabel la Cat\u00f3lica, a la altura del Swissotel sentido N-S. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 16:07:09 +0000 2016","id":"737676803435835392","name":"AMT Quito","text":"Citaci\u00f3n total a la unidad 1732 de la Coop Metrotrans por no haberse presentado a la Revisi\u00f3n T\u00e9cnica Vehicular https:\/\/t.co\/9jf5l3jOOp"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 19:06:17 +0000 2016","id":"738084267717197824","name":"AMT Quito","text":"Estimado es un contraflujo moment\u00e1neo para reducir la carga vehicular y se lo publico hace mas de 15 minutos. @JorgeLegardaL @daritapia"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 19:07:34 +0000 2016","id":"738084594340245504","name":"MARCELO SALAZAR","text":"RT @AMTQuito: Estimado es un contraflujo moment\u00e1neo para reducir la carga vehicular y se lo publico hace mas de 15 minutos. @JorgeLegardaL\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 19:19:51 +0000 2016","id":"738087685429047300","name":"Jorge Legarda","text":"RT @AMTQuito: Estimado es un contraflujo moment\u00e1neo para reducir la carga vehicular y se lo publico hace mas de 15 minutos. @JorgeLegardaL\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 17:28:42 +0000 2016","id":"737697326043701248","name":"Marco Lopez","text":"RT @AMTQuito: Citaci\u00f3n total a la unidad 1732 de la Coop Metrotrans por no haberse presentado a la Revisi\u00f3n T\u00e9cnica Vehicular https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 18:12:32 +0000 2016","id":"733359701451214848","name":"\u00c1lvaroSerranoUgalde","text":"@AMTQuito  No pase la revisi\u00f3n vehicular por un tema menor, estoy buscando cita en San Isidro pero me da \u201cError de proceso JSP\u201d Muy amables."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 17:58:12 +0000 2016","id":"733356092579807234","name":"DIANA MORENO","text":"RT @AMTQuito: A esta hora contin\u00faan los operativos de control vehicular tanto en el \u00e1rea rural como urbana del DMQ. https:\/\/t.co\/3ZtYtmSoH1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 18:51:56 +0000 2016","id":"733369614630039552","name":"Ronny Perez","text":"@AMTQuito . La p\u00e1gina web de AMT no permite re imprimir la cita para la revisi\u00f3n vehicular. Es posible presentar una foto del documento?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:18:15 +0000 2016","id":"733376238543351808","name":"Juan Bahamonde","text":"RT @AMTQuito: A esta hora contin\u00faan los operativos de control vehicular tanto en el \u00e1rea rural como urbana del DMQ. https:\/\/t.co\/3ZtYtmSoH1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 21:09:14 +0000 2016","id":"735940883770675200","name":"ale miranda","text":"No funciona su p\u00e1gina web para sacar el turno de la matr\u00edcula vehicular, por favor una soluci\u00f3n para quienes trabajamos @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:12:24 +0000 2016","id":"735216906945343488","name":"pilasmauri","text":"RT @juancarnarv: Se\u00f1ores @AMTQuito por qu\u00e9 se permite la circulaci\u00f3n de estos autos? Y la revisi\u00f3n vehicular?? Y el control?? https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 13:00:30 +0000 2016","id":"735455501438332928","name":"fredy hernan paspuel","text":"RT @juancarnarv: Se\u00f1ores @AMTQuito por qu\u00e9 se permite la circulaci\u00f3n de estos autos? Y la revisi\u00f3n vehicular?? Y el control?? https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 17:20:30 +0000 2016","id":"735883319972397056","name":"JJDELAU","text":"@AMTQuito buen d\u00eda srs. Yo vivo en tumbaco sector el arenal, precisamente donde yo vivo existe restriccion vehicular para veh\u00edculos pesados"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:40:24 +0000 2016","id":"734408579743162368","name":"LunaAzulEc","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:16:16 +0000 2016","id":"735217877578592256","name":"Nuncalosabr\u00e1s","text":"RT @juancarnarv: Se\u00f1ores @AMTQuito por qu\u00e9 se permite la circulaci\u00f3n de estos autos? Y la revisi\u00f3n vehicular?? Y el control?? https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 22:06:50 +0000 2016","id":"735230604543983617","name":"Gonzalo Cordero C","text":"RT @juancarnarv: Se\u00f1ores @AMTQuito por qu\u00e9 se permite la circulaci\u00f3n de estos autos? Y la revisi\u00f3n vehicular?? Y el control?? https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 13:08:27 +0000 2016","id":"735457502255550464","name":"paulsalazar","text":"@AMTQuito  buenos dias disculpen la molestia para pasar la revicion vehicular necesaria mente tengo q sacar un turno o solo hago la cola"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 16:40:49 +0000 2016","id":"737685273555939330","name":"TransporteenEC","text":"RT @AMTQuito: Citaci\u00f3n total a la unidad 1732 de la Coop Metrotrans por no haberse presentado a la Revisi\u00f3n T\u00e9cnica Vehicular https:\/\/t.co\/\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 23 20:06:34 +0000 2016","id":"734837950236741632","name":"Rosita Paredes","text":"@AMTQuito buenas tardes, por favor me indica como puedo anular una cita para revisi\u00f3n vehicular o como puedo cambiar la hora de la misma?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:40:02 +0000 2016","id":"734408488265351169","name":"ECU-911 Quito","text":"2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fYTYhdh"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:48:34 +0000 2016","id":"734410633173733377","name":"CRUDA REALIDAD EC","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 16:44:29 +0000 2016","id":"734424703880826880","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 17:24:37 +0000 2016","id":"734434805128015874","name":"Abigail Jacome","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 18:33:24 +0000 2016","id":"734452117080035330","name":"Alexandra Garc\u00eda M","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 22:55:58 +0000 2016","id":"734880581046181891","name":"AMT Quito","text":"Para reducir la carga vehicular se habilita un contraflujo Occi-Orie en Av Rep\u00fablica y 10 de Agosto. https:\/\/t.co\/VATQhhUNwS"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 20:09:23 +0000 2016","id":"734476269434380288","name":"Luis Tandazo","text":"RT @ECU911Quito: 2\/3 Se realiza cierre vehicular sentido S-N en intersecci\u00f3n av. Am\u00e9rica y Abelardo Moncayo sentido S-N. https:\/\/t.co\/hB0fY\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 24 16:22:44 +0000 2016","id":"735144006821236736","name":"Juan Carlos","text":"Se\u00f1ores @AMTQuito por qu\u00e9 se permite la circulaci\u00f3n de estos autos? Y la revisi\u00f3n vehicular?? Y el control?? https:\/\/t.co\/tJqsCg82Ye"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 17:19:34 +0000 2016","id":"733346371311439873","name":"AMT Quito","text":"A esta hora contin\u00faan los operativos de control vehicular tanto en el \u00e1rea rural como urbana del DMQ. https:\/\/t.co\/3ZtYtmSoH1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 17:21:12 +0000 2016","id":"733346782332256257","name":"Tiago Martinez","text":"RT @AMTQuito: A esta hora contin\u00faan los operativos de control vehicular tanto en el \u00e1rea rural como urbana del DMQ. https:\/\/t.co\/3ZtYtmSoH1"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:05:48 +0000 2016","id":"735592732454965248","name":"AMT Quito","text":"INFORMAMOS: Restricci\u00f3n vehicular desde las 18:00 en la Isabel la Cat\u00f3lica, a la altura del Swissotel sentido N-S. https:\/\/t.co\/MDvgejzaMz"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:07:47 +0000 2016","id":"735593229555511296","name":"Info Comunidad","text":"RT @AMTQuito: INFORMAMOS: Restricci\u00f3n vehicular desde las 18:00 en la Isabel la Cat\u00f3lica, a la altura del Swissotel sentido N-S. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:13:35 +0000 2016","id":"735594690255454209","name":"Tiago Martinez","text":"RT @AMTQuito: INFORMAMOS: Restricci\u00f3n vehicular desde las 18:00 en la Isabel la Cat\u00f3lica, a la altura del Swissotel sentido N-S. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 18 22:52:18 +0000 2016","id":"733067718983856128","name":"manuel chusin","text":"RT @AMTQuito: Habilitado un contraflujo sobre la Av Granados hacia la Av Eloy Alfaro,  agentes gestionan el tr\u00e1nsito vehicular. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 15:40:57 +0000 2016","id":"733321553866285056","name":"MARCO FONTE","text":"@AMTQuito buenos d\u00edas! tengo cita para revisi\u00f3n vehicular y no voy a poder asistir, como cancelo esa cita y saco otra? La p\u00e1gina no funciona"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 20:43:20 +0000 2016","id":"739920634013200384","name":"Wenddy","text":"@AMTQuito Centro de revisi\u00f3n vehicular carapungo, desde las 11 dos veces se va el sistema, en q queda la cita previa para no perder tiempo?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 16:11:30 +0000 2016","id":"738765057862053888","name":"dos","text":"@AMTQuito saludos, puedo ir a la revision vehicular sin tener cita, es decir llegar a hacer fila y esperar que me atiendan para la revision?"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 10 15:19:39 +0000 2016","id":"730054702046584832","name":"Radio Super K-800","text":"Coronel Rolando J\u00e1come #Cl\u00e1sicoPorSuperK800 \"No se va a cerrar el tr\u00e1fico vehicular. Se pide a la hinchada de #BSC que acaten sugerencias\""},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 20:05:02 +0000 2016","id":"729764133667807233","name":"PoliciaMetropolitana","text":"Mantenemos control del buen uso del espacio p\u00fablico en Av. Eloy Alfaro para mejorar circulaci\u00f3n vehicular y peatonal https:\/\/t.co\/lx9zUNgUPR"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 14:50:36 +0000 2016","id":"730409779223498752","name":"Daniela Chac\u00f3n Arias","text":"El Gobierno reform\u00f3 la norma para que buses y taxis s\u00f3lo pasen la revisi\u00f3n t\u00e9cnica vehicular 1 vez al a\u00f1o, antes eran 2 veces (1)"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 14:52:25 +0000 2016","id":"730410238575284225","name":"Daniela Chac\u00f3n Arias","text":"Eran 2 veces al a\u00f1o por la cantidad de kms que recorren y los efectos que ello tiene en el ambiente y los seguridad vehicular y personas (2)"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 12:55:01 +0000 2016","id":"730380691716878336","name":"Pavel Cuesta","text":"@24horasUIO claro que estamos de acuerdo, hay que descongestionar el tr\u00e1fico vehicular de la ciudad y hacerla m\u00e1s din\u00e1mica m\u00e1s r\u00e1pida!!"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 12 20:00:32 +0000 2016","id":"730850165976903681","name":"Radio Elite","text":"#Pi\u00f1as. Cerrado por seguridad el tr\u00e1nsito vehicular en la via Portete \u2013 Tarapal debido a derrumbe, en tanto se cumplen trabajos de desalojo"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 21 00:35:33 +0000 2016","id":"733818476347850752","name":"Fernando MEDINA","text":"@cuervond Puro populismo, se aprovecha del miedo de la gente. Solo en tema tr\u00e1fico vehicular y estado de emergencia, sale recontra perdiendo"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 21 14:28:13 +0000 2016","id":"734028025701007361","name":"Alex Rodriguez","text":"@AMTQuito estimados, donde se puede consultar el resultado de la revisi\u00f3n vehicular, a los aprobados ya no se entrega el informe"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:47:21 +0000 2016","id":"735572990264500224","name":"C\u00e9sar A. Alarc\u00f3n L.","text":"@CanalRTU @ECU911Quito #URGENTE en #Quito #accidente de tr\u00e1nsito.  https:\/\/t.co\/O75osl5bh8"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:53:08 +0000 2016","id":"735574442949136384","name":"marlene patricia","text":"RT @Gamanoticiasec: Accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela.  https:\/\/t.co\/KpushJNveM"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:55:02 +0000 2016","id":"735574921494028297","name":"Gamatv","text":"RT @Gamanoticiasec: Accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela.  https:\/\/t.co\/KpushJNveM"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:59:23 +0000 2016","id":"735576018023518210","name":"Edu Flores","text":"RT @Gamanoticiasec: Accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela.  https:\/\/t.co\/KpushJNveM"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 23:29:06 +0000 2016","id":"737788021324517380","name":"Elvis Alexander","text":"@AMTQuito accidente en el puente del chiche a esta hora informen s\u00f1res"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 17:57:17 +0000 2016","id":"734080640694521858","name":"Santiago Cardenas","text":"@AMTQuito @MauricioRodasEC @MunicipioQuito @ECU911Quito favor revisar c\u00e1maras y sancionar pudo ocasionar grave accidente agradezco su respta"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 00:56:39 +0000 2016","id":"735635727405436928","name":"AMT Quito","text":"@MauricioSarabi4 @MauricioRodasEC @VisitaQuito @MunicipioQuito existi\u00f3 un accidente pero ya se habilit\u00f3. Se inform\u00f3 en nuestro muro."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:02:20 +0000 2016","id":"735606958284230657","name":"AMT Quito","text":"@jennyapl hubo un accidente a la altura de la Hormigonera. La v\u00eda ya est\u00e1 habilitada."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 13:09:54 +0000 2016","id":"730022050904064000","name":"Star 04","text":"@AVAstudillo Accidente en av Galo Plaza y Ramon Borja. En este instante se requiere presencia policial."},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 09 12:54:01 +0000 2016","id":"729655662834274305","name":"ATV","text":"#V\u00cdDEO Accidente de tr\u00e1nsito habr\u00eda sido provocado por mala maniobra de su madre \u25ba https:\/\/t.co\/5LnnMRbozq"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 08 18:49:46 +0000 2016","id":"729382805411663872","name":"Estefan\u00eda","text":"Este bus casi provoca accidente por ir en competici\u00f3n con otro.   #quito #DenunciaCiudadana https:\/\/t.co\/ddQMmGCKOm"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 08 16:38:05 +0000 2016","id":"729349663648665600","name":"Ecuador Inmediato","text":"En el Chaco, ECU-911 coordino atenci\u00f3n por accidente de tr\u00e1nsito https:\/\/t.co\/F49tZjhUUJ @ecuainm"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 03:58:45 +0000 2016","id":"730608122956546048","name":"R\u00f8ma l\u00f8ves luzu\u2614","text":"presione el directo de karmaland por accidente y me romp\u00ed los t\u00edmpanos"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 14:59:01 +0000 2016","id":"730411897187663872","name":"Pichincha Universal","text":"Tres fallecidos tras accidente en la v\u00eda Tena - Coca - https:\/\/t.co\/4OAkyadRCG https:\/\/t.co\/9lP0vZT8mO"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Fri May 13 15:57:53 +0000 2016","id":"731151487200575488","name":"ATV","text":"\u00a1Actor de 'Glee' falleci\u00f3 en accidente automovil\u00edstico! \u25ba https:\/\/t.co\/4W1fr6UjSD https:\/\/t.co\/jPhnosmU5u"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 15 12:42:29 +0000 2016","id":"731827090346131458","name":"Esteban Alexander","text":"accidente en la sim\u00f3n bol\u00edvar tener cuidado de norte a sur https:\/\/t.co\/O9JwW1UEV8"},{"coordinates":[[[-78.484604,-0.507228],[-78.484604,-0.291006],[-78.394004,-0.291006],[-78.394004,-0.507228]]],"created_at":"Sun May 15 19:16:05 +0000 2016","id":"731926142693855232","name":"Estefyar","text":"Accidente mismo fue! Lo q se encuentra uno... https:\/\/t.co\/Hp5cZGWMUI"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sat May 14 04:21:13 +0000 2016","id":"731338553268015105","name":"Licenciado Cantinas","text":"Por favor RT... la suegra de alguien tuvo un accidente... https:\/\/t.co\/mmIs3FHtAN"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 22 18:33:26 +0000 2016","id":"734452122733973505","name":"Diario La Hora","text":"\u00a1Se salvaron de milagro!\nLos detalles &gt;&gt; https:\/\/t.co\/4oLd46L8kg #Accidente #Quito https:\/\/t.co\/ePjckXXatc"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 13:57:43 +0000 2016","id":"736194677586710528","name":"Ram\u00f3n Navarro","text":"El ruso Zakarin (26) fuera del #Giro2016 Sufri\u00f3 accidente. 5to en la general https:\/\/t.co\/SJF8D01vRm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 13:59:32 +0000 2016","id":"736195135910875136","name":"Ram\u00f3n Navarro","text":"El ruso Zakarin (26) fuera del #Giro2016 Sufri\u00f3 accidente. 5to en la general https:\/\/t.co\/jvYlpYZ60k"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 01:12:32 +0000 2016","id":"734552558799360001","name":"Gehiomara Cede\u00f1o","text":"@AMTQuito @MauricioRodasEC @CapiZapataEC accidente en las Palmeras,sem\u00e1foro da\u00f1ado,j\u00f3venes atropelladasARREGLAR https:\/\/t.co\/IumlcM7Bfj"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:27:14 +0000 2016","id":"735598127265255427","name":"Anaela Mejia","text":"Lluvia y exceso de velocidad = accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar #Quito https:\/\/t.co\/LvgjenBGHr"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:04:12 +0000 2016","id":"735607429417828352","name":"AMT Quito","text":"@LaChichoY hubo un accidente a la altura de la Hormigonera. La v\u00eda ya est\u00e1 habilitada"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:40:21 +0000 2016","id":"737760655546195968","name":"jonathan","text":"@AMTQuito ACCIDENTE SE\u00d1ORES CON MAY\u00daSCULAS Y COMO CASI TODOS LOS D\u00cdAS"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 23:30:47 +0000 2016","id":"737788444999593984","name":"AMT Quito","text":"Estimado existe un accidente en la v\u00eda. Tenga precauci\u00f3n y conduzca atento el@elvisguallichic"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 23:41:13 +0000 2016","id":"737791069002313728","name":"AMT Quito","text":"@elvisguallichic existe un accidente en la zona. Conduzca con cuidado y atento a la v\u00eda."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 12:22:28 +0000 2016","id":"737982647964737536","name":"AMT Quito","text":"Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Mariscal Sucre sur-norte sector la Gasca, tome precauciones."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 00:49:11 +0000 2016","id":"738532949633736704","name":"Pablo Perez","text":"@AMTQuito se\u00f1ores fuerte accidente en la Corea e i\u00f1aquito mandar personal gracias"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat Jun 04 00:20:19 +0000 2016","id":"738888072859901952","name":"Exacto","text":"#Quito Grave accidente #ni\u00f1os #Tumbaco. Socorridos por @ECU911Quito. Ya trasladados a #hospitaldelosvalles #Cumbay\u00e1 https:\/\/t.co\/AY26zEsn7L"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 18:32:20 +0000 2016","id":"733364684741545986","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Maldonado y Guti\u00e9rrez, equipos de ayuda en el lugar."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:30:20 +0000 2016","id":"733379277861851136","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca sentido oriente-occidente.  Acude @BomberosQuito @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:57:09 +0000 2016","id":"733823915034836992","name":"Yonne C\u00e1rdenas","text":"@ECU911Quito por favor informar si hay alg\u00fan accidente en la #occidental. Tr\u00e1fico pesado"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 16:25:23 +0000 2016","id":"735869448998031360","name":"caminandolibertad","text":"@AMTQuito @ECU911Quito velocidad,imprudencia,estupidez,,irrespeto,rebasar sin direccionales,falta de distancia,espacio = accidente de tran"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 12:46:25 +0000 2016","id":"735451959017254912","name":"Isabel Guti\u00e9rrez","text":"@ECU911Quito accidente en la intersecci\u00f3n entre tambillo y amagua\u00f1a un cami\u00f3n volcado"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 18:53:09 +0000 2016","id":"731920370073243648","name":"Diario Trome","text":"#FOTOS y #VIDEO: John Kelvin sufri\u00f3 aparatoso accidente de tr\u00e1nsito \u25ba https:\/\/t.co\/M4QuD2q7W2 https:\/\/t.co\/J16kZC55fH"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 13 16:43:14 +0000 2016","id":"731162902644817921","name":"RG.RADIO","text":"Curiosos objetos que fueron inventados por accidente\nLEER MAS\nhttps:\/\/t.co\/JK6NdhROcy https:\/\/t.co\/iZAT8MRHGA"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 15:40:28 +0000 2016","id":"730422330539843588","name":"Juan Carlos Iglesias","text":"Otro accidente en la misma cuadra. Hay al menos unos semanal. @WazeTrafficQUI https:\/\/t.co\/9MKY0TPhlD"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Thu May 12 17:08:23 +0000 2016","id":"730806840217456640","name":"Polic\u00eda Peruana","text":"Auxiliamos a ancianos heridos en accidente de tr\u00e1nsito en carretera de Huancavelica. https:\/\/t.co\/Vby0nG5EIB"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 11:38:20 +0000 2016","id":"729999007091691520","name":"Gaby Robayo","text":"@caupolican3 @LuisFVaras  el accidente de la ciclista fue en la Ruta Viva"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 19:17:08 +0000 2016","id":"730114468684783616","name":"Ecuador Inmediato","text":"Un fallecido y un herido tras accidente en v\u00eda Loreto https:\/\/t.co\/dFgWv9nvXD @ecuainm"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 20:03:25 +0000 2016","id":"730126115809955841","name":"yogo","text":"@andrea_closa si esto pasa en peru ? ya sabes como termina dicho accidente"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 25 17:26:29 +0000 2016","id":"735522439921336322","name":"Diario Trome","text":"#ElOrigenDeLaLucha: @DianaSanchez_04 sufre terrible accidente en pleno programa \u25ba https:\/\/t.co\/ys6ak9LY6l https:\/\/t.co\/p1UuXyBMwk"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 22 04:04:32 +0000 2016","id":"734233456729853952","name":"Heinz Carrillo \u2020","text":"Las llamadas de whatsapp solo sirven para llamar por accidente a gente que no quieres."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 13:55:55 +0000 2016","id":"736194222898941954","name":"Ram\u00f3n Navarro","text":"Zakarin (26) fuera del #Giro2016 Sufri\u00f3 accidente. 5to en la general https:\/\/t.co\/JzYfoZq172"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 13:57:02 +0000 2016","id":"736194506844983297","name":"Ram\u00f3n Navarro","text":"Zakarin (26) fuera del #Giro2016 Sufri\u00f3 accidente. 5to en la general https:\/\/t.co\/5ZKMT1hDLO"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 13:58:43 +0000 2016","id":"736194929882464256","name":"Ram\u00f3n Navarro","text":"El ruso Zakarin (26) fuera del #Giro2016 Sufri\u00f3 accidente. 5to en la general https:\/\/t.co\/eG8VgFdzvO"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 22 18:22:02 +0000 2016","id":"734449254509477889","name":"Perucom Espect\u00e1culos","text":"#FOTOS \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #CalvinHarris es hospitalizado tras sufrir terrible accidente. Detalles aqu\u00ed https:\/\/t.co\/2MZH7PHotU https:\/\/t.co\/9972JUs5FP"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 28 04:53:59 +0000 2016","id":"736420231170695168","name":"Carlos Rivera Paz","text":"Joaquin Ramirez: los documentos de mis empresas los perd\u00ed en un accidente de tr\u00e1nsito...."},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 06:01:44 +0000 2016","id":"736799667237883904","name":"juan carlos","text":"@HelmutLV porq no solo hablo de milett si no de melissa de estefany y a todos les llamo choque y fuga q mal pudo decir algo o affer o nose"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 28 04:50:32 +0000 2016","id":"736419362991710209","name":"Picaro","text":"Un #FF a @RRVA37 cuenta de buenos modales en peleas de barrio, fue la fuerza de choque de la barra del Muni en el 2000, ama los pollos e_e"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 29 03:56:07 +0000 2016","id":"736768055078998016","name":"juan carlos","text":"#evdlv no se q tiene de malo tener choque y fuga si los dos estan de acuerdo es la vida privada de cada uno nadies tiene derecho a criticar"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 01:56:37 +0000 2016","id":"734201265543057408","name":"Nico","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 01:59:14 +0000 2016","id":"734201924292087808","name":"rosa ortiz","text":"@ECU911Quito.favor enviar una ambulancia Norte de Quito Coop. Nuevo Amanecer calle amapolas y calle D. accidente de moto."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 02:14:59 +0000 2016","id":"734205890602119168","name":"MariaDolores","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:20:14 +0000 2016","id":"735566164810698753","name":"ROBERTO GALARRAGA","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:20:27 +0000 2016","id":"735566217667350528","name":"Darwin Loor","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:21:07 +0000 2016","id":"735566386974560257","name":"tati","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:28:09 +0000 2016","id":"735568156282982401","name":"Alejandro Morocho","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:39:00 +0000 2016","id":"735570886477131776","name":"Ecuavisa Noticias","text":".@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\/t.co\/Dbmc9SqOUg"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 12:33:43 +0000 2016","id":"735448761657331712","name":"TrailerosDeLaTabl\u00f3n","text":"@AMTQuito @testigomovil Accidente de tr\u00e1nsito en la calle el Tabl\u00f3n y Guamote, sur de Quito https:\/\/t.co\/NmFM5fqkbF"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:40:14 +0000 2016","id":"735571198344613889","name":"Jose Zambrano T.","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:45:32 +0000 2016","id":"735572533282537472","name":"emilia m","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:53:34 +0000 2016","id":"735574554324697088","name":"Miguel Villacis","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:55:31 +0000 2016","id":"735575045112627200","name":"patricio andrade","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:55:42 +0000 2016","id":"735575089354309632","name":"Tr\u00e1nsito Inusual QUI","text":"Accidente grave en Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar #TraficoQuito sigue retrasando el tr\u00e1fico 42m m\u00e1s de lo normal. https:\/\/t.co\/eAyeCNqU00"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:59:23 +0000 2016","id":"735576017478295552","name":"Byron D. Casta\u00f1eda","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:00:06 +0000 2016","id":"735576197778792448","name":"Maria Augusta Cevall","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:00:34 +0000 2016","id":"735576313591910401","name":"Edu Flores","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:05:16 +0000 2016","id":"735577498054995968","name":"Roberto Jerez","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:08:14 +0000 2016","id":"735578245052178432","name":"Joseluis","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:14:23 +0000 2016","id":"735579790439264257","name":"Javier Barrag\u00e1n S.","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:26:51 +0000 2016","id":"735582929540222977","name":"Briand Valdez","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:43:43 +0000 2016","id":"735587172363980800","name":"Carlos Proa\u00f1o","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:49:38 +0000 2016","id":"735588662990254081","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:12:04 +0000 2016","id":"735564108075040768","name":"El Comercio Ecuador","text":"[ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. Informa @ECU911Quito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 12:35:57 +0000 2016","id":"737986040921763840","name":"Jorge Titua\u00f1a","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Mariscal Sucre sur-norte sector la Gasca, tome precauciones."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:07:00 +0000 2016","id":"737752262928437248","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector El Troje. se mantienen cerrados dos carriles sur-norte #LluviaEnQuito."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 15:56:47 +0000 2016","id":"738398968418316288","name":"AMT Quito","text":"Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Versalles norte-sur y Col\u00f3n, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\/OBXPEiS8cQ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:29:26 +0000 2016","id":"734405819660406784","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 16:43:14 +0000 2016","id":"734424390616645633","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 19:27:52 +0000 2016","id":"734465824711421953","name":"LUZ DE ESPERANZA","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 19:30:47 +0000 2016","id":"734466555174637568","name":"LunaAzulEc","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 20:10:00 +0000 2016","id":"734476427840610304","name":"Luis Tandazo","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 20:17:46 +0000 2016","id":"734478379383160836","name":"Luis Tandazo","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:21:55 +0000 2016","id":"733739547943653376","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:28:00 +0000 2016","id":"733741078461972481","name":"Jorge Merizalde","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:30:54 +0000 2016","id":"733741811445944320","name":"Ana Belen Herrera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:37:19 +0000 2016","id":"733743424260702208","name":"Marcelo Valencia Yar","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:45:15 +0000 2016","id":"733745422917881856","name":"Andres Toro Yepez","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:59:19 +0000 2016","id":"733748959768895488","name":"kimymo","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 21:46:47 +0000 2016","id":"733776007707152385","name":"Myriam Elena Reyes","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:38:39 +0000 2016","id":"733381373617115137","name":"CRUDA REALIDAD EC","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca sentido oriente-occidente.  Acude @BomberosQuito @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:44:32 +0000 2016","id":"733382851723440129","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca sentido oriente-occidente.  Acude @BomberosQuito @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:39:46 +0000 2016","id":"733789342213234689","name":"Guillermo Abad Z.","text":"RT @AMTQuito: Cerrado el carril izquierdo sur-norte sobre la Mariscal Sucre y Rumihurco por accidente de tr\u00e1nsito. #LluviaEnQuito. https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:42:26 +0000 2016","id":"733790012874104833","name":"ConitaHerrera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:51:30 +0000 2016","id":"733384606108549120","name":"Ale Boada","text":"Accidente en la Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca @AMTQuito y @BomberosQuito ya en el lugar tome rutas alternas @teleamazonasec https:\/\/t.co\/DwXyxrvZol"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:36:50 +0000 2016","id":"733788601935396864","name":"ECU-911 Quito","text":"Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.co\/XeQUoiUxZo"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:55:48 +0000 2016","id":"733793374004711425","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Cerrado el carril izquierdo sur-norte sobre la Mariscal Sucre y Rumihurco por accidente de tr\u00e1nsito. #LluviaEnQuito. https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 03:59:50 +0000 2016","id":"734232273810292737","name":"De libre vuelo","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en autop. Gral. Rumi\u00f1ahui. Existe congesti\u00f3n sentido Quito-Valle. Asiste @AMTQuito https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 23:46:38 +0000 2016","id":"733806166032027648","name":"Ab. Jaime Pozo Cruz","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 11:32:20 +0000 2016","id":"734346148975136768","name":"Ab. Jaime Pozo Cruz","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en autop. Gral. Rumi\u00f1ahui. Existe congesti\u00f3n sentido Quito-Valle. Asiste @AMTQuito https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:05:39 +0000 2016","id":"733810954018955264","name":"Tr\u00e1nsito Inusual QUI","text":"Accidente en Av. Occidental #TraficoQuito sigue retrasando el tr\u00e1fico 34m m\u00e1s de lo normal. https:\/\/t.co\/C8tl5x6VTU"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:26:51 +0000 2016","id":"733816288741580801","name":"Jorge Espinoza","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:53:34 +0000 2016","id":"733823010470236162","name":"FerPauker","text":"#Accidente en la #Gasca y la #Occidental y el CC #Bosque es imposible transitar voy dos horas! @AMTQuito #Quito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:52:43 +0000 2016","id":"733837896298401792","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:52:09 +0000 2016","id":"735589295721971712","name":"Carlos Alberto","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:02:24 +0000 2016","id":"735591876657610752","name":"Maria Luisa","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:49:05 +0000 2016","id":"735603624198451200","name":"tipanluisacarlos","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:51:37 +0000 2016","id":"735604260663119872","name":"Tr\u00e1nsito Inusual QUI","text":"Accidente en Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar #TraficoQuito sigue retrasando el tr\u00e1fico 26m m\u00e1s de lo normal. https:\/\/t.co\/0nwY1owqhO"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:59:35 +0000 2016","id":"735606265645281280","name":"Radio Prensaonline","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:53:17 +0000 2016","id":"735619781047554048","name":"Francisco Freire","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 21:59:22 +0000 2016","id":"738127826101100544","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Km 42 de la v\u00eda Nanegalito-Quito. Asisten @BomberosQuito y @PoliciaEcuador"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:00:53 +0000 2016","id":"738128207170441216","name":"ReporteEcuador","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Km 42 de la v\u00eda Nanegalito-Quito. Asisten @BomberosQuito y @PoliciaEcuador"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:02:30 +0000 2016","id":"738128615402049536","name":"Gobierno Pichincha","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Km 42 de la v\u00eda Nanegalito-Quito. Asisten @BomberosQuito y @PoliciaEcuador"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 21:50:57 +0000 2016","id":"738488096006766592","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar y Conquistadores, por puente de Gu\u00e1pulo. Asisten @AMTQuito y @BomberosQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:37:59 +0000 2016","id":"738454635606888449","name":"Alejo Vicente","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Cerrado un carril norte-sur sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar y autopista Rumi\u00f1ahui por accidente de tr\u00e1nsito."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 22:00:50 +0000 2016","id":"738490583241621504","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar y Conquistadores, por puente de Gu\u00e1pulo. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed Jun 01 12:24:07 +0000 2016","id":"737983059438522368","name":"RADIOSHOW UIO","text":"@evelynyfabricio @LuisFVaras @AMTQuito se presenta accidente en la occidental casi en la entrada a la gasca https:\/\/t.co\/EoI5JD3DpV"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:31:12 +0000 2016","id":"734179769638649856","name":"marjorie celi","text":"Me pueden por favor ayudar con los datos de la persona del accidente gracias urg \n https:\/\/t.co\/wg5x2rIB53"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 20:42:29 +0000 2016","id":"739920419990437888","name":"sebastian sarabia","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Congesti\u00f3n por accidente en autopista G. Rumi\u00f1ahui, sentido Tr\u00e9bol - Valle. Informa @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 20:49:14 +0000 2016","id":"739922116364095492","name":"Facu Osorio","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Congesti\u00f3n por accidente en autopista G. Rumi\u00f1ahui, sentido Tr\u00e9bol - Valle. Informa @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 21:48:12 +0000 2016","id":"739936957216788480","name":"Luis Arias","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Congesti\u00f3n por accidente en autopista G. Rumi\u00f1ahui, sentido Tr\u00e9bol - Valle. Informa @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 18:43:24 +0000 2016","id":"739890451944251393","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Cerrado dos carriles sentido occidente-oriente sobre la Ruta Viva km 8 por accidente de tr\u00e1nsito. https:\/\/t.co\/QSaWEFra4C"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 10 16:10:05 +0000 2016","id":"730067393289031681","name":"ECU911Samborond\u00f3n","text":"Precauci\u00f3n. En Autopista Terminal Pascuales, en tercer retorno, llegando a Vergeles, alertaron accidente de tr\u00e1nsito. Se coordin\u00f3 @Salud_CZ8"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Tue May 10 16:11:01 +0000 2016","id":"730067627637379072","name":"ECU911Samborond\u00f3n","text":"Precauci\u00f3n. Av. Carlos Julio Arosemena, altura de Puente 5 de Junio, alertaron accidente de tr\u00e1nsito. @CTEcuador @Salud_CZ8"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 14:06:28 +0000 2016","id":"730036286753484800","name":"La Prensa","text":"#GameofThrones: casi nadie se dio cuenta de este 'accidente' del Gran Maestre Pycelle https:\/\/t.co\/HTEFLdZ4rX #GoT https:\/\/t.co\/JKsOFZzjGD"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 16:25:19 +0000 2016","id":"730071227700805632","name":"Oscar L S\u00e1nchez Jara","text":"#JorgeChavez demora en vuelos se debi\u00f3 a un accidente en una aeronave de la FAP\nhttps:\/\/t.co\/0DrUnKXJYH"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 20:56:48 +0000 2016","id":"729777160458780673","name":"C\u00f3mplice FM","text":"#Ecuador: \"Accidente en la v\u00eda Al\u00f3ag - Santo Domingo deja un muerto y tres heridos https:\/\/t.co\/8sBRgFUHEo\""},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 14:48:31 +0000 2016","id":"730409257376620544","name":"NotiUno Ecuador","text":"[#Quito]  Un fallecido y 2 heridos deja accidente en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar https:\/\/t.co\/QGPgRCRaY3 .GS"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 12:06:56 +0000 2016","id":"730368592567480320","name":"Periodismo en buseta","text":"Colisi\u00f3n en la avenida Sim\u00f3n Bol\u00edvar entre tres veh\u00edculos. Un fallecido. El accidente nuestro de todos los d\u00edas."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 11:35:06 +0000 2016","id":"730360581685972992","name":"Fernando Minchala","text":"Aviso Simon Bol\u00edvar sentido norte sur altura de la loma de puengasi cerrado por accidente de tr\u00e1nsito tomar precauciones"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 21:06:58 +0000 2016","id":"728692557601984513","name":"COE-Metropolitano","text":"PREVENCI\u00d3N: Evitemos que exista accidente de tr\u00e1nsito en motocicleta. Tome en cuenta estas recomendaciones: https:\/\/t.co\/ubQyNWujz0"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 13 12:55:43 +0000 2016","id":"731105642698706944","name":"Oswaldo Moreno","text":"Srs @interagua, el contratista miente, el sector donde sucedi\u00f3 el accidente si tiene escrituras, no son invasores."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 13 14:21:21 +0000 2016","id":"731127195897335810","name":"SPPAT Ecuador","text":"En caso de accidente de tr\u00e1nsito, protegemos tu movilizaci\u00f3n en ambulancia al centro de salud m\u00e1s cercano. https:\/\/t.co\/uCTQmtZCbE"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 21 12:45:05 +0000 2016","id":"734002069472968704","name":"La Prensa","text":"#FOTOS: publican las primeras im\u00e1genes de los restos del avi\u00f3n de #EgyptAir tras accidente ..https:\/\/t.co\/NfN1AYdlAS https:\/\/t.co\/9o7o32DoN2"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 16 04:34:09 +0000 2016","id":"732066585121333249","name":"Huaralenlinea.com","text":"Fatal accidente en el km.79- Peralvillo \u00f3mnibus de ZBuss deja varios heridos. \nhttps:\/\/t.co\/TjezjW9Slp https:\/\/t.co\/yLl8aZqGUS"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 14 19:54:19 +0000 2016","id":"731573374372200448","name":"La Prensa","text":"#TheWalkingDead: testigos cuentan c\u00f3mo Daryl y Glenn ayudaron a v\u00edctimas de accidente https:\/\/t.co\/JIyqDlPTWe #TWD https:\/\/t.co\/nWeLj8XTeS"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 04:42:51 +0000 2016","id":"731706383939309568","name":"Cafe Tonight","text":"Ayer apenas regrese de mi viaje y hoy en la m\u00f1ana hubo un accidente de Buses donde fallecieron varias personas."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 15:28:49 +0000 2016","id":"731868950292791296","name":"Radio K1","text":"Actriz sufre accidente en plena sesi\u00f3n fotogr\u00e1fica (Video + Foto) - See more at: https:\/\/t.co\/ght7Actmqn https:\/\/t.co\/v9QQbxYyK8"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 29 22:14:38 +0000 2016","id":"737044505715703808","name":"Ricardo Bravo","text":"TOME PRECAUCIONES. Av 10 de agosto y Cuero y Caicedo se registra accidente de tr\u00e1nsito. https:\/\/t.co\/zkPuLDcWZm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 30 13:51:18 +0000 2016","id":"737280227794112512","name":"\u00c1rea 88","text":"Alfredo Campo padre: \"Alfredo no sufri\u00f3 ninguna lesi\u00f3n a pesar que el accidente fue muy fuerte.\" https:\/\/t.co\/ERaEbYl5U6"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 08 14:08:53 +0000 2016","id":"729312117564788736","name":"La Mula","text":"Afganist\u00e1n: Al menos 73 muertos al arder autobuses y cami\u00f3n en un accidente https:\/\/t.co\/ml3SdcyW8G https:\/\/t.co\/vY1p5W4Kei"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 08 15:31:17 +0000 2016","id":"729332856451829762","name":"Ecuador Inmediato","text":"En el Chaco, ECU-911 coordino atenci\u00f3n por accidente de tr\u00e1nsito [https:\/\/t.co\/Z47NOLyKig] https:\/\/t.co\/zLZcCwjvjp @ecuainm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 16:21:44 +0000 2016","id":"729707936549867521","name":"ANDES","text":".@MashiRafael recuerda a Guadalupe Larriva, primera ministra ecuatoriana de la RC qu\u00e9 falleci\u00f3 en un accidente a\u00e9reo hace 9 a\u00f1os."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 19:25:30 +0000 2016","id":"734465225915785217","name":"ECU-911 Quito","text":"Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito y @PoliciaEcuador"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 19:30:45 +0000 2016","id":"734466550175039488","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 19:34:07 +0000 2016","id":"734467395042082816","name":"Gaby Linda","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:18:47 +0000 2016","id":"733738759674572802","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https:\/\/t.co\/32XukE8Dx4"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:19:14 +0000 2016","id":"733738874028105728","name":"Pablinho Sports","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:19:18 +0000 2016","id":"733738892915036160","name":"De Paso Por La Vida","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:19:55 +0000 2016","id":"733739046053281792","name":"albo75","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:20:29 +0000 2016","id":"733739188923797504","name":"Scouts Pompiers\u00ae\u2122","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:21:32 +0000 2016","id":"733739451998949377","name":"Billie Holiday","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 21:24:11 +0000 2016","id":"734495095647567873","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito Joaqu\u00edn Ruales y Antonio Conforte, sector Chillogallo. Asisten @BomberosQuito, @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:23:00 +0000 2016","id":"733739823891091457","name":"Lemmy Tux","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:25:56 +0000 2016","id":"733740562206056449","name":"patricio andrade","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:28:13 +0000 2016","id":"733741133147320325","name":"Reynaldo Proa\u00f1o M.","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:32:09 +0000 2016","id":"733742123120463872","name":"Daniel","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:46:46 +0000 2016","id":"733745803345432576","name":"Teban","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 20:03:46 +0000 2016","id":"733750079501283328","name":"Iv\u00e1n Ramos","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:16:08 +0000 2016","id":"735595330868269057","name":"Mayra Delgado A.","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:32:44 +0000 2016","id":"735599510186004480","name":"Anaela Mejia","text":"Lluvia y exceso de velocidad = accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar #Quito @AMTQuito  https:\/\/t.co\/77G1awH96X"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:43:42 +0000 2016","id":"735602268788121601","name":"Alonso Herrera","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 00:00:25 +0000 2016","id":"735621576847175681","name":"J francisco vacas","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 01:36:01 +0000 2016","id":"735645632468267009","name":"Wendy Jaramillo","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 11:04:48 +0000 2016","id":"735426383590100993","name":"AMT Quito","text":"Cerrada la Sim\u00f3n Bol\u00edvar desde la forestal hasta Puengas\u00ed por reconstrucci\u00f3n de los hechos de accidente de tr\u00e1nsito, contraflujo habilitado."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:16:19 +0000 2016","id":"737407316174200832","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Guangopolo, por el peaje de Intervalles. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:17:12 +0000 2016","id":"737407541093797888","name":"CRUDA REALIDAD EC","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Guangopolo, por el peaje de Intervalles. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 22:36:12 +0000 2016","id":"737412320654151680","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Guangopolo, por el peaje de Intervalles. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 23:32:09 +0000 2016","id":"737426400207110148","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/YFk2Enfq3C"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 00:09:04 +0000 2016","id":"737435691026616320","name":"Ab. Jaime Pozo Cruz","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Guangopolo, por el peaje de Intervalles. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 00:17:49 +0000 2016","id":"737437894160322560","name":"NotiUno Ecuador","text":"ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/q9c2Sxmw75. BS"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 10:52:28 +0000 2016","id":"737959995438944257","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la calle Venezuela y Riofr\u00edo, equipos de ayuda en el lugar. https:\/\/t.co\/UVB14mN52W"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:05:48 +0000 2016","id":"738446536921780224","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Cerrado un carril norte-sur sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar y autopista Rumi\u00f1ahui por accidente de tr\u00e1nsito."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:45:22 +0000 2016","id":"737973310487724032","name":"Adriano Merch\u00e1n A","text":"Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la calle Venezuela y Riofr\u00edo, equipos de ayuda en el lugar. https:\/\/t.co\/zumsiDsmPT"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 19:39:43 +0000 2016","id":"738455070245855232","name":"Dark Sider","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Cerrado un carril norte-sur sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar y autopista Rumi\u00f1ahui por accidente de tr\u00e1nsito."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 21:11:25 +0000 2016","id":"733767106425163776","name":"Ab. Jaime Pozo Cruz","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 21:22:03 +0000 2016","id":"733407394164662273","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca sentido oriente-occidente.  Acude @BomberosQuito @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:34:53 +0000 2016","id":"733380423724699652","name":"LUZ DE ESPERANZA","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca sentido oriente-occidente.  Acude @BomberosQuito @AMTQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:00:19 +0000 2016","id":"733779411837804544","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:42:01 +0000 2016","id":"733789907777421314","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\/VzSlZXwzR6"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:30:32 +0000 2016","id":"733787016064847873","name":"AMT Quito","text":"Cerrado el carril izquierdo sur-norte sobre la Mariscal Sucre y Rumihurco por accidente de tr\u00e1nsito. #LluviaEnQuito. https:\/\/t.co\/ybgX8m2vxM"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:46:32 +0000 2016","id":"733791043850801152","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:58:15 +0000 2016","id":"733793990814932994","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 23:26:24 +0000 2016","id":"733801075204067332","name":"Gaby Zambrano","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 03:53:17 +0000 2016","id":"734230627516567553","name":"ECU-911 Quito","text":"Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en autop. Gral. Rumi\u00f1ahui. Existe congesti\u00f3n sentido Quito-Valle. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\/p5xiNKhyKY"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 04:55:30 +0000 2016","id":"734246284765335552","name":"Gaby Linda","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en autop. Gral. Rumi\u00f1ahui. Existe congesti\u00f3n sentido Quito-Valle. Asiste @AMTQuito https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 05:13:52 +0000 2016","id":"734250906892566528","name":"marthy orquera","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en autop. Gral. Rumi\u00f1ahui. Existe congesti\u00f3n sentido Quito-Valle. Asiste @AMTQuito https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 05:27:02 +0000 2016","id":"734254219222470656","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Granados y Eloy Alfaro. Asiste @AMTQuito @BomberosQuito. Foto: AMT https\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 03:21:21 +0000 2016","id":"733860202634563584","name":"Diego Castro Barba","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Occidental y Rumihurco, sentido oriente-occidente. Asiste @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 20:07:11 +0000 2016","id":"737374820451688448","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar norte-sur sector Universidad Internacional, equipos de ayuda en el lugar."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:19:28 +0000 2016","id":"735565972547866624","name":"Ecuavisa Noticias","text":"#URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTDh6hH"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:19:58 +0000 2016","id":"735566097458561028","name":"Estelita","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:20:06 +0000 2016","id":"735566130232856577","name":"Sarita Pacheco","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 16:34:42 +0000 2016","id":"735871796055056384","name":"Dianny Stenzel T.","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 16:37:00 +0000 2016","id":"735872375552643072","name":"Lucia","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:39:30 +0000 2016","id":"735571013279322112","name":"EDUARDO SORIA","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:43:22 +0000 2016","id":"735571986932465665","name":"Fernando Del Hierro","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:44:08 +0000 2016","id":"735572180151439361","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTdPbC9w0"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:45:11 +0000 2016","id":"735572444447158272","name":"Monica Suarez","text":"[ ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. Informa ECU911Quito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:45:34 +0000 2016","id":"735572540320546816","name":"Gustavo Bastidas","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:47:19 +0000 2016","id":"735572979724222464","name":"Juan Carlos Granja","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:47:38 +0000 2016","id":"735573060523315200","name":"Edgar Dalgo","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:51:31 +0000 2016","id":"735574035468259330","name":"Veronica Rojas","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:54:36 +0000 2016","id":"735574812576387072","name":"morys","text":"RT @EcuavisaInforma: .@AMTQuito mantiene cerrado carril derecho (norte-sur) sobre Sim\u00f3n Bol\u00edvar (sector del Mirador) por accidente. https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:55:21 +0000 2016","id":"735575000531361792","name":"patricio andrade","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:58:34 +0000 2016","id":"735575812989190145","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:24:55 +0000 2016","id":"735582443051307008","name":"Fernanda Valencia","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en redondel de Tababela. Asisten @PoliciaEcuador y @Salud_CZ9 https:\/\/t.co\/LTTd\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 17:29:26 +0000 2016","id":"735885567603445760","name":"Karina Martinez","text":"RT @EcuavisaInforma: #URGENTE Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por el t\u00fanel Guayasam\u00edn. V\u00eda @ECU911Quito  https:\/\/t.co\/p8xbTD\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:26:06 +0000 2016","id":"734404978819883008","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\/DCpBJC5gyI"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:26:41 +0000 2016","id":"734405125717000193","name":"CRUDA REALIDAD EC","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:28:13 +0000 2016","id":"734405510741544960","name":"C3S4R1N","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:34:57 +0000 2016","id":"734407208419594244","name":"Rodrigo Jordan","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 20:20:28 +0000 2016","id":"734841449490055169","name":"AMT Quito","text":"Evite la Av Occidental sector ANT, tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito, agentes realizan cierres y desv\u00edos. https:\/\/t.co\/A3HbngERyG"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:38:21 +0000 2016","id":"734408062379954176","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Am\u00e9rica y Moncayo,  Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 20:42:24 +0000 2016","id":"739920398842757121","name":"sebastian sarabia","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Congesti\u00f3n por accidente en autopista G. Rumi\u00f1ahui, sentido Tr\u00e9bol - Valle. Informa @AMTQuito https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 15:13:33 +0000 2016","id":"728603616110641153","name":"Diario La Hora","text":"Solo da\u00f1os en la v\u00eda a #Carig\u00e1n de #Loja tras accidente: https:\/\/t.co\/7ZBwuR4b1V https:\/\/t.co\/FRHSeAeAbN"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 07 02:25:07 +0000 2016","id":"728772621274365952","name":"Rossy Morales","text":"@augustothorn\n #VLLOSA ofendio a #CIEGOS d NACIMIENTO \n#CIEGOS x #ACCIDENTE , calificandolos d #BRUTOS q no PIENSAN  pa #VOTAR\nx #PPK?"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 15 20:03:07 +0000 2016","id":"731937976964526081","name":"GLORIA CHUMPITAZ","text":"@Capital967 #BuenaSalud Creo que depende si es una muerte imprevista como un accidente o  una enfermedad cr\u00f3nica como c\u00e1ncer."},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 14 23:13:05 +0000 2016","id":"731623397877268480","name":"Huaralenlinea.com","text":"Accidente en Panamericana Norte deja 10 muertos y varios heridos | FOTOS.\nhttps:\/\/t.co\/5z2YnKqlNO https:\/\/t.co\/RgVZXawKiL"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 15 12:29:58 +0000 2016","id":"731823938733494272","name":"Paulo Andres","text":"@F1LatinAmerica @MercedesAMGF1 todos opiniones distintas, pero debemos ser objetivos, con firmeza criticar al culpable del accidente de Merc"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 02:05:48 +0000 2016","id":"730217310796042245","name":"El Diario - Manabita","text":"#Cr\u00f3nicaRoja.\nMotociclista resulta herido en accidente en Jaramij\u00f3 &gt;&gt;&gt; https:\/\/t.co\/zjH1Cpc9uB https:\/\/t.co\/aEyB8L5KmH"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 15:22:16 +0000 2016","id":"730055362842394624","name":"ATV","text":"Joven fue arrestada por gastar 4.6 millones de d\u00f3lares por 'accidente' \u25ba https:\/\/t.co\/Cr2UhLTGP2 https:\/\/t.co\/vpY1DxjtKA"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 14:11:47 +0000 2016","id":"730400013222871041","name":"SPPAT Ecuador","text":"El @SPPAT_Ec te protege ante un accidente de tr\u00e1nsito por gastos m\u00e9dicos, fallecimiento e incapacidad. https:\/\/t.co\/nLAUJHWDda"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 12:42:49 +0000 2016","id":"730377620307755009","name":"Oscar","text":"@LuisFVaras tr\u00e1fico en la Sim\u00f3n Bol\u00edvar subiendo de Guajalo su ayuda a ver si hay accidente https:\/\/t.co\/LEFhLOytNa"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Wed May 11 12:26:46 +0000 2016","id":"730373584372305920","name":"Maria Belen","text":"@LuisFVaras  Hola hay un accidente en la Simon bolivar en las noticias dijeron q hay un muerto y tres heridos"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 11:31:12 +0000 2016","id":"730359599975571456","name":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","text":"EN JOSE MASCOTE Y MARACAIBO SE PRODUJO UN ACCIDENTE, DOS AUTOS IMPLICADOS, NO RESPETARON EL DISCO PARE https:\/\/t.co\/RA87nKI1v1"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sun May 22 14:15:05 +0000 2016","id":"734387109038034944","name":"La Mula","text":"Informe preliminar sobre accidente de avi\u00f3n de Egyptair estar\u00e1 listo en un mes https:\/\/t.co\/7FpgEEkg9L https:\/\/t.co\/Uo0D3gMvXr"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Sat May 28 23:27:00 +0000 2016","id":"736700328775712770","name":"El Show","text":"\u00a1POR DIOS! As\u00ed qued\u00f3 .@JosettyHurtado despu\u00e9s de accidente en .@RetoDeCampeones [#FOTOS] &gt;&gt; https:\/\/t.co\/NQbq3Q0gUQ https:\/\/t.co\/QSlm6nvU5t"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 22 16:23:23 +0000 2016","id":"734419396005920768","name":"Radio K1","text":"Calvin Harris sufre penoso accidente automovil\u00edstico y fue hospitalizado - See more at: https:\/\/t.co\/Btd5MpsBYi https:\/\/t.co\/HzfsLi4rHX"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 27 13:46:54 +0000 2016","id":"736191955303010305","name":"Ram\u00f3n Navarro","text":"Se salv\u00f3 de milagro Kruijswijk, rod\u00f3 contra la nieve. Veremos si el accidente le arrebata la magglia rosa"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:16:50 +0000 2016","id":"735565307226513408","name":"ALE- M\u00b2\u2661","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:17:03 +0000 2016","id":"735565362419388416","name":"De Paso Por La Vida","text":"RT @AMTQuito: Cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura de la hormigonera por accidente de tr\u00e1nsito #LluviaEnQ\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:18:55 +0000 2016","id":"735565831560658944","name":"MARCO ECHEVERR\u00cdA","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:19:33 +0000 2016","id":"735565991523061762","name":"Maximiliano Donoso M","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:52:40 +0000 2016","id":"735227039356194817","name":"Diego Castro Barba","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:21:01 +0000 2016","id":"735566363138392066","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:56:16 +0000 2016","id":"735227944323448832","name":"AMT Quito","text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la Vaca de Castro y Prensa, equipos de ayuda en el lugar, conduzca con precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/GC7fgWC62o"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:56:58 +0000 2016","id":"735228121889296384","name":"Daniel","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Vaca de Castro y Prensa, equipos de ayuda en el lugar, conduzca con precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/GC7f\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:57:43 +0000 2016","id":"735228311333392384","name":"MaFer Perez","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:25:59 +0000 2016","id":"735567612311175169","name":"Quito Vigila","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:27:10 +0000 2016","id":"735567908793942017","name":"De Paso Por La Vida","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:28:12 +0000 2016","id":"735568170505895936","name":"Alejandro Morocho","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 22:01:05 +0000 2016","id":"735229156758310912","name":"DAVID BASTIDAS \uf8ff","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Vaca de Castro y Prensa, equipos de ayuda en el lugar, conduzca con precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/GC7f\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:30:26 +0000 2016","id":"735568733649932288","name":"Paola Vega","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:35:59 +0000 2016","id":"735570128188899328","name":"Paulina Garces","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:36:35 +0000 2016","id":"735570280819658752","name":"Emilio","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:02:51 +0000 2016","id":"735576889696325632","name":"Alexis Suarez","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:10:08 +0000 2016","id":"735578723630649344","name":"Alex N\u00e1jera","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:39:44 +0000 2016","id":"735586171955384320","name":"Alexandra Saenz","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:49:17 +0000 2016","id":"735588576595968000","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 19:50:08 +0000 2016","id":"735558590874935298","name":"Tiago Martinez","text":"RT @AMTQuito: Cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura de la hormigonera por accidente de tr\u00e1nsito #LluviaEnQ\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 19:52:12 +0000 2016","id":"735559110943510534","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura de la hormigonera por accidente de tr\u00e1nsito #LluviaEnQ\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:01:40 +0000 2016","id":"735561490451795968","name":"AMT Quito","text":"Se mantiene cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector del Mirador por accidente de tr\u00e1nsito https:\/\/t.co\/F506327IR2"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:08:05 +0000 2016","id":"735563106127106050","name":"ERIKA VILLAMAR","text":"RT @AMTQuito: Se mantiene cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector del Mirador por accidente de tr\u00e1nsito https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:10:34 +0000 2016","id":"735563731770441728","name":"BorjaD","text":"RT @AMTQuito: Se mantiene cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector del Mirador por accidente de tr\u00e1nsito https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:14:05 +0000 2016","id":"735564614998609921","name":"Tiago Martinez","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:14:32 +0000 2016","id":"735564731319222273","name":"Radio Super Fuego","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:14:54 +0000 2016","id":"735564820645285888","name":"dina elena","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 00:16:02 +0000 2016","id":"738162219498627072","name":"@nelly Pallo","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 20:09:06 +0000 2016","id":"737375300326162436","name":"@DespiertaQuito","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar norte-sur sector Universidad Internacional, equipos de ayuda en e\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 00:53:34 +0000 2016","id":"738171666702864385","name":"David Trujillo","text":"@AMTQuito un accidente de tr\u00e1nsito lo mejor es retirar los automotores afectados, ocasionan tr\u00e1fico en ambos sentidos en plena hora pico?"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 20:23:38 +0000 2016","id":"737378957956354048","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar norte-sur sector Universidad Internacional, equipos de ayuda en e\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 01:42:39 +0000 2016","id":"738184019884544004","name":"Luis Yandun","text":"@AMTQuito @DavoEduardo18 no saben el da\u00f1o q puede ocasionar un trancon a gente q no tiene culpa de un accidente. Ojala algun dia piensen"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 21:08:40 +0000 2016","id":"737390294337998849","name":"Jos\u00e9 Luis Morales","text":"@AMTQuito estimados ya hay circulaci\u00f3n normal en Av. Simon Bolivar sentido norte sur??pregunto por el accidente q reportaron hace una hora"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:10:00 +0000 2016","id":"737753017429164033","name":"Erika Quinapaxi","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector El Troje. se mantienen cerrados dos carriles sur-norte #Ll\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:10:27 +0000 2016","id":"737753129014415360","name":"luisa","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector El Troje. se mantienen cerrados dos carriles sur-norte #Ll\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:12:52 +0000 2016","id":"737753736664231936","name":"SPAEZS","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Velasco Ibarra sector La Tola, equipo de ayuda en el lugar. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 23:34:35 +0000 2016","id":"737427012734877696","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/YFk2E\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 23:45:04 +0000 2016","id":"737429651342135297","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/YFk2E\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:40:15 +0000 2016","id":"737760627624693760","name":"Anibal Taguada","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector del Troje, sentido sur-norte. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:59:57 +0000 2016","id":"737765585539465216","name":"Iv\u00e1n Ramos","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector El Troje. se mantienen cerrados dos carriles sur-norte #Ll\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 18:52:35 +0000 2016","id":"738080819932172288","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Ojo: Se mantiene cerrada la Av Condor \u00d1an occidente-oriente desde la Av Mariscal Sucre por accidente de tr\u00e1nsito. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:02:45 +0000 2016","id":"737705894478270464","name":"Info Comunidad","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura del troje, cerrado el carril derecho sur-norte. https:\/\/t.co\/BgToy4P\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:13:59 +0000 2016","id":"737708720113782784","name":"Fausto Molineros","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector del Troje, sentido sur-norte. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:14:03 +0000 2016","id":"737708737578831872","name":"Mayra Delgado A.","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector del Troje, sentido sur-norte. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:45:31 +0000 2016","id":"737716656462565376","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura del troje, cerrado el carril derecho sur-norte. https:\/\/t.co\/BgToy4P\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 00:22:00 +0000 2016","id":"737801334536208385","name":"La Naci\u00f3n Ecuador","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector El Troje. se mantienen cerrados dos carriles sur-norte #Ll\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 00:32:43 +0000 2016","id":"737804033549828096","name":"SabidoClick","text":"RT AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector El Troje. se mantienen cerrados dos carriles sur-norte #Llu\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:54:11 +0000 2016","id":"734834832002408448","name":"Tiago Martinez","text":"RT @AMTQuito: Por tr\u00e1fico pesado debido a accidente en la Av Occidental sector ANT,  se realizan desv\u00edos por la Fern\u00e1ndez Salvador https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:36:24 +0000 2016","id":"734407572254543873","name":"ECU-911 Quito","text":"1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\/\/t.co\/ZL3trS7lTk"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:38:11 +0000 2016","id":"734408020294270976","name":"ECU-911 Quito","text":"1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\/\/t.co\/8ZkzcaAkOf"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:49:20 +0000 2016","id":"734410827630006272","name":"Gabriela CastroP\u00e9rez","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:51:19 +0000 2016","id":"734411327649763328","name":"Roberto Jerez","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:14:21 +0000 2016","id":"734855006675959809","name":"Cristina Acu\u00f1a","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:45:08 +0000 2016","id":"734862755241549826","name":"AMT Quito","text":"Precauci\u00f3n: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Amazonas y Rep\u00fablica, cerrado un carril norte-sur https:\/\/t.co\/q5DjkDebpS"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:54:00 +0000 2016","id":"734864986166693888","name":"edison aguirre","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Amazonas y Rep\u00fablica, cerrado un carril norte-sur https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 22:11:22 +0000 2016","id":"734869357277368320","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Amazonas y Rep\u00fablica, cerrado un carril norte-sur https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 22:14:34 +0000 2016","id":"734870160272678912","name":"Anibal Taguada","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 22:21:54 +0000 2016","id":"734872005695135744","name":"Anibal Taguada","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 20:09:33 +0000 2016","id":"734476313508085761","name":"Luis Tandazo","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 20:50:25 +0000 2016","id":"734486597916332032","name":"Edgar","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 15:37:03 +0000 2016","id":"735132511362224128","name":"ECU-911 Quito","text":"1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\/t.co\/oYqp1eR0vG"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 15:38:16 +0000 2016","id":"735132818813112321","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 15:39:06 +0000 2016","id":"735133028645769221","name":"El Thiagueins","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 15:41:40 +0000 2016","id":"735133672072974336","name":"Daniel J. Aguilar D.","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 15:41:54 +0000 2016","id":"735133730436702208","name":"Adriana Tapia","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:45:24 +0000 2016","id":"733745460213583872","name":"Ren\u00e9 Pazmi\u00f1o O.","text":"RT @flarenasec: Seg\u00fan el Diccionario, lo que se muestra en la foto es un accidente, no un incidente.  https:\/\/t.co\/exP1JBmHI4"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 19:57:05 +0000 2016","id":"733748399711920128","name":"Juanpa_BO","text":"@AMTQuito  el d\u00eda de hoy hubo un accidente en esta intersecci\u00f3n (Pereira y Ayora) a las 7:00am aprox. debido a la ausencia de se\u00f1alizaci\u00f3n."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:38:50 +0000 2016","id":"733789105335762944","name":"edison aguirre","text":"RT @ECU911Quito: Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:53:39 +0000 2016","id":"733385146263572481","name":"Wladimir Carvajal G.","text":"RT @ale_boada: Accidente en la Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca @AMTQuito y @BomberosQuito ya en el lugar tome rutas alternas @teleamazonasec https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:56:30 +0000 2016","id":"733385866756935680","name":"AMT Quito","text":"Ojo: Se mantiene cerrada la Av Rep\u00fablica y Am\u00e9rica en sentido occidente-oriente por accidente de tr\u00e1nsito, desv\u00edos por la Ma\u00f1osca."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:58:00 +0000 2016","id":"733386241845153795","name":"Tiago Martinez","text":"RT @ale_boada: Accidente en la Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca @AMTQuito y @BomberosQuito ya en el lugar tome rutas alternas @teleamazonasec https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:54:32 +0000 2016","id":"733793055791321089","name":"Rafael Serrano","text":"RT @ECU911Quito: Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 22:58:28 +0000 2016","id":"733794046691430400","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:10:24 +0000 2016","id":"733389362835128320","name":"MJO","text":"RT @AMTQuito: Ojo: Se mantiene cerrada la Av Rep\u00fablica y Am\u00e9rica en sentido occidente-oriente por accidente de tr\u00e1nsito, desv\u00edos por la Ma\u00f1\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 03:09:48 +0000 2016","id":"734219683658928128","name":"Ab. Jaime Pozo Cruz","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 00:13:25 +0000 2016","id":"733812908505862144","name":"AMT Quito","text":"Tr\u00e1fico pesado sobre la Av Mariscal Sucre norte-sur sector El Bosque por accidente de tr\u00e1nsito en la Gasca, tome v\u00edas alternas."},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 00:45:15 +0000 2016","id":"733458529747619840","name":"Marco Antonio Paucar","text":"..hay un sem\u00e1foro da\u00f1ado d hace 1 semana, solicito lo arreglen x favor antes q ocurra un accidente @AMTQuito @ObrasQuito @ObrasPublicasEc"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:21:41 +0000 2016","id":"734826652451115008","name":"AMT Quito","text":"Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\/PoLF9nRvOg"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:46:21 +0000 2016","id":"733836296473485312","name":"Fausto Miranda","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico pesado sobre la Av Mariscal Sucre norte-sur sector El Bosque por accidente de tr\u00e1nsito en la Gasca, tome v\u00edas alterna\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:52:35 +0000 2016","id":"733837863461097472","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:33:13 +0000 2016","id":"734829558294294528","name":"Anibal Pazmino","text":"RT @santiadre: Se\u00f1ores @AMTQuito. Bus abusivo que casi ocasiona accidente en De Los Rosales y encima m\u00e1s contamina https:\/\/t.co\/Z9DAMNk1L0"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:41:02 +0000 2016","id":"734831522180673538","name":"Municipio de Quito","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:41:11 +0000 2016","id":"734831560940224512","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:56:30 +0000 2016","id":"735620589457711105","name":"Victor Hugo","text":"RT @edithiturralde: Un accidente a la altura de la Hormigonera Quito en la Simon Bol\u00edvar y colapso total. \ud83d\ude16\n@traficouio @MauricioRodasEC ht\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 11:06:19 +0000 2016","id":"735426765552779266","name":"Soy Sufridora y?","text":"RT @AMTQuito: Cerrada la Sim\u00f3n Bol\u00edvar desde la forestal hasta Puengas\u00ed por reconstrucci\u00f3n de los hechos de accidente de tr\u00e1nsito, contrafl\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 11:08:28 +0000 2016","id":"735427307809034240","name":"Command Center SLB","text":"RT @AMTQuito: Cerrada la Sim\u00f3n Bol\u00edvar desde la forestal hasta Puengas\u00ed por reconstrucci\u00f3n de los hechos de accidente de tr\u00e1nsito, contrafl\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:09:08 +0000 2016","id":"735593569394798592","name":"Jose Samaniego","text":"[ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. Informa ECU911Quito V"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 17:06:15 +0000 2016","id":"735517348011122691","name":"Jota Jaramillo","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:52:19 +0000 2016","id":"735604436337319936","name":"Carlos Rojas","text":"RT @edithiturralde: Un accidente a la altura de la Hormigonera Quito en la Simon Bol\u00edvar y colapso total. \ud83d\ude16\n@traficouio @MauricioRodasEC ht\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 18:07:58 +0000 2016","id":"735532877736247297","name":"AMT Quito","text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la Mej\u00eda y L\u00f3pez oriente occidente, cerrado los dos carril de giro a la Mariscal Sucre. https:\/\/t.co\/EzpxLpdQNl"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:37:02 +0000 2016","id":"735615690355400704","name":"Trafico de Quito","text":"RT @edithiturralde: Un accidente a la altura de la Hormigonera Quito en la Simon Bol\u00edvar y colapso total. \ud83d\ude16\n@traficouio @MauricioRodasEC ht\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:46:25 +0000 2016","id":"735618051907981312","name":"Guille Montalvo","text":"RT @lahoraecuador: Otro accidente se registr\u00f3 en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar. No hubo heridos, pero s\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/hnEXXNVno3 https:\/\/t.co\/ON2pn\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:17:34 +0000 2016","id":"738132408583622657","name":"AMT Quito","text":"Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t.co\/Kveh1es80q"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 19:23:37 +0000 2016","id":"737726242112278528","name":"dar","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura del troje, cerrado el carril derecho sur-norte. https:\/\/t.co\/BgToy4P\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:31:26 +0000 2016","id":"738135896369700869","name":"Los 40 Ecuador","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:54:50 +0000 2016","id":"738141785407397888","name":"Andrea_CM","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:13:27 +0000 2016","id":"738146471493525504","name":"AMT Quito","text":"Al momento tr\u00e1fico pesado por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Galo Plaza Lasso y Luis Tufi\u00f1o, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\/vozZnfF5eW"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 11:37:35 +0000 2016","id":"737971350531416064","name":"Veronica Cruz","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la calle Venezuela y Riofr\u00edo, equipos de ayuda en el lugar. https:\/\/t.co\/UVB14mN52W"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:15:25 +0000 2016","id":"738146967495155714","name":"Fabian Luna","text":"RT @AMTQuito: Al momento tr\u00e1fico pesado por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Galo Plaza Lasso y Luis Tufi\u00f1o, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:18:49 +0000 2016","id":"738147822982172672","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Al momento tr\u00e1fico pesado por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Galo Plaza Lasso y Luis Tufi\u00f1o, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:34:59 +0000 2016","id":"738151890924376069","name":"Byron Morales","text":"RT @AMTQuito: Al momento tr\u00e1fico pesado por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Galo Plaza Lasso y Luis Tufi\u00f1o, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:18:03 +0000 2016","id":"735157928915697666","name":"LUZ DE ESPERANZA","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:06:20 +0000 2016","id":"734173515004432384","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2 y @BomberosQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:08:56 +0000 2016","id":"734174165859762177","name":"Cristobal Pereira","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:39:06 +0000 2016","id":"734181757759676416","name":"hanibal lecther","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:52:10 +0000 2016","id":"734185048044371968","name":"De Paso Por La Vida","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 01:38:38 +0000 2016","id":"734196740132311042","name":"LUZ DE ESPERANZA","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 18 23:09:24 +0000 2016","id":"733072022570475521","name":"Juanpa_BO","text":"@AMTQuito  se retiro la se\u00f1al de PARE de intersecci\u00f3n Jose Maria Ayora  y Alfonso Pereira,genera accidente Colocarla https:\/\/t.co\/C3JdIsDrfu"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 11:45:54 +0000 2016","id":"738698220063367172","name":"AMT Quito","text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.co\/uzOym4gGdK"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:03:34 +0000 2016","id":"738702665501155328","name":"Command Center SLB","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:14:36 +0000 2016","id":"738705441379745792","name":"Roberto Martinez","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:20:26 +0000 2016","id":"738706908966715392","name":"el dude","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 12:42:10 +0000 2016","id":"738712377588322308","name":"Pato Medina","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 15:40:05 +0000 2016","id":"738757152509153280","name":"AMT Quito","text":"Cerrado el carril izquierdo norte sur sobre la Av Occidental sector ANT por accidente de tr\u00e1nsito, tr\u00e1fico moderado. https:\/\/t.co\/iz67zqvDxp"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 15:50:07 +0000 2016","id":"738759677429854209","name":"Katty","text":"RT @AMTQuito: Cerrado el carril izquierdo norte sur sobre la Av Occidental sector ANT por accidente de tr\u00e1nsito, tr\u00e1fico moderado. https:\/\/\u2026"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Tue May 10 04:09:36 +0000 2016","id":"729886079936024576","name":"JORGE HENDERSON P","text":"@victorhdavila sabes que @enriqueiglesias sufri\u00f3 de estr\u00e9s despu\u00e9s del accidente con el drone pues no pod\u00eda limpiarse el popo,dato cierto!"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Mon May 09 23:48:31 +0000 2016","id":"729820377053016064","name":"El Diario - Manabita","text":"#Cr\u00f3nicaRoja.\nDos hombres mueren en accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda Pedernales-El Carmen &gt;&gt;&gt; https:\/\/t.co\/3c4B71ckOM https:\/\/t.co\/eFjq6Su25J"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 07 20:24:57 +0000 2016","id":"729044368557002752","name":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","text":"O Tenorio falleci\u00f3 el 7\/05\/2005 en un accidente de tr\u00e1nsito nla v\u00eda Santo Domingo-Quevedo.Una decada de su partida https:\/\/t.co\/mmx7CPcwAa"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Mon May 16 04:23:34 +0000 2016","id":"732063919246848000","name":"Huaralenlinea.com","text":"Fatal accidente en el km.79- Peralvillo \u00f3mnibus de ZBuss deja varios heridos. Relacion de heridos #Huaral #Chancay\nhttps:\/\/t.co\/TjezjW9Slp"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 15 03:10:31 +0000 2016","id":"731683150628294656","name":"Fernanda Realpe","text":"fabricio es tan taarado se dejo engatusar por la secre y para colmo no pudo  salvar a Renata del accidente DULCE GRACIAS POR RENATA"},{"coordinates":[[[-81.328148,-18.349728],[-81.328148,-0.03884],[-68.673088,-0.03884],[-68.673088,-18.349728]]],"created_at":"Wed May 25 23:19:31 +0000 2016","id":"735611281860890625","name":"Diario Trome","text":"\u00a1Viva la ciencia! Se quem\u00f3 la cara de ni\u00f1a en accidente, pero hoy vuelve a sonre\u00edr: https:\/\/t.co\/cWe9jPFwxi https:\/\/t.co\/Isard8lh5f"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Sun May 29 13:58:05 +0000 2016","id":"736919545672290304","name":"NANCY BEATRIZ","text":"Que sufr\u00ed un accidente fui golpeada por la puerta de un taxi y al caerme se me fisuro un hueso de la rodilla."},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 30 20:09:12 +0000 2016","id":"737375327845031937","name":"Pablo Guzm\u00e1n Paredes","text":"@AMTQuito veh\u00edculo placa GLR596 en Galo Plaza y Amesaba no respet\u00f3 el PARE, casi provoca accidente y lleva ni\u00f1a en asiento de copiloto."},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 07 23:55:24 +0000 2016","id":"729097331803623424","name":"Radio Canela Macas","text":"ACCIDENTE DE TR\u00c1NSITO Motocicleta fue impactada por un cami\u00f3n en la Av. 13 de Abril y Luis L\u00f3pez, al norte de #Macas https:\/\/t.co\/hQuXE83thF"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 02:14:16 +0000 2016","id":"729132277461098496","name":"Radio Canela Macas","text":"SIGUE B\u00daSQUEDA, de una de las siete v\u00edctimas, del accidente de un bus de la Coop. Suc\u00faa, que cayo al r\u00edo Paute https:\/\/t.co\/lMgp7sIlni"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sat May 07 05:10:01 +0000 2016","id":"728814117927194624","name":"@wilcorock","text":"\u2014\u00bfFue muy grave el accidente, doctor?\n\u2014Un poco. De hecho, su hijo est\u00e1 ingresado en las camas 21, 22 y 23.\n\u2014 :("},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Sun May 08 00:09:43 +0000 2016","id":"729100935037915136","name":"Radio Canela Macas","text":"CONDUCTOR se dio a la fuga, luego causar accidente Av. 13 de Abril, #Macas, ha sido detenido por la @PoliciaEcuador https:\/\/t.co\/ZXEjvnM32I"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 16:02:35 +0000 2016","id":"734414159648063488","name":"Pia Garc\u00eda","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 13:26:14 +0000 2016","id":"734012428661489664","name":"Francisco Carphio","text":"@AMTQuito disculpe a que tel\u00e9fono podemos llamar para conocer si existi\u00f3 accidente de tr\u00e1nsito el d\u00eda de hoy a la madrugada"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:21:05 +0000 2016","id":"734856703397777408","name":"Ale J T","text":"RT @AMTQuito: Por tr\u00e1fico pesado debido a accidente en la Av Occidental sector ANT,  se realizan desv\u00edos por la Fern\u00e1ndez Salvador https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 21:29:04 +0000 2016","id":"734858712465211393","name":"Bryan T","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 16:43:54 +0000 2016","id":"734424560431452160","name":"Cristian Mosquera","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 17:24:31 +0000 2016","id":"734434780801011712","name":"Abigail Jacome","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 17:39:59 +0000 2016","id":"734438673714929664","name":"Roberto M. Leiva","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 18:33:28 +0000 2016","id":"734452133249097729","name":"Alexandra Garc\u00eda M","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 17:53:23 +0000 2016","id":"734079658191376384","name":"Santiago Cardenas","text":"Por favor @AMTQuito ayer un metrobus se pas\u00f3 sem\u00e1foro en rojo en Am\u00e9rica y Rumipamba a las 19:33 favor sancionar pudo ocasionar accidente"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 17:16:34 +0000 2016","id":"735157556587462656","name":"LUZ DE ESPERANZA","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. P\u00e9rez Guerrero y 18 de Septiembre. @AMTQuito informa cierre de v\u00eda senti\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:06:55 +0000 2016","id":"734173660098007040","name":"Giovanna Tassi","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:06:56 +0000 2016","id":"734173665173118976","name":"Giovanna Tassi","text":"Retweeted ECU-911 Quito (@ECU911Quito):\n\nATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a... https:\/\/t.co\/UtD3YKVg0G"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:09:39 +0000 2016","id":"734174346311270400","name":"CRUDA REALIDAD EC","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:15:57 +0000 2016","id":"734175932152418304","name":"Cristina Cabezas","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:29:49 +0000 2016","id":"734179423071686656","name":"marjorie celi","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 00:34:31 +0000 2016","id":"734180605844463617","name":"Rodrigo Jordan","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 01:07:39 +0000 2016","id":"734188942594080768","name":"Pia Garc\u00eda","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 18:31:03 +0000 2016","id":"735176302089490432","name":"Marco Nieves","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 01:38:38 +0000 2016","id":"734196740967026688","name":"JGQUITO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en v\u00eda a Los Bancos, Km 12 a Santo Domingo. Asisten @PoliciaEcuador, @Salud_CZ2\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 00:21:39 +0000 2016","id":"735264533229522944","name":"Richard","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en calles Guayaquil y Chile, frente a parada del trole Plaza Grande https:\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 22:29:26 +0000 2016","id":"735598678400978944","name":"Eiturralde","text":"Un accidente a la altura de la Hormigonera Quito en la Simon Bol\u00edvar y colapso total. \ud83d\ude16\n@traficouio @MauricioRodasEC https:\/\/t.co\/CXcMOLFsmQ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:27:53 +0000 2016","id":"735613387225374720","name":"Trafico de Quito","text":"RT @lahoraecuador: Otro accidente se registr\u00f3 en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar. No hubo heridos, pero s\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/hnEXXNVno3 https:\/\/t.co\/ON2pn\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:29:45 +0000 2016","id":"735613858568626176","name":"Christian B","text":"RT @lahoraecuador: Otro accidente se registr\u00f3 en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar. No hubo heridos, pero s\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/hnEXXNVno3 https:\/\/t.co\/ON2pn\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 23:44:26 +0000 2016","id":"735617552072613889","name":"patricio andrade","text":"RT @lahoraecuador: Otro accidente se registr\u00f3 en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar. No hubo heridos, pero s\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/hnEXXNVno3 https:\/\/t.co\/ON2pn\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 00:41:40 +0000 2016","id":"735631957132972032","name":"Anabelle Plaza","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 26 01:33:50 +0000 2016","id":"735645084763426816","name":"Joffre Mauricio","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 23:32:38 +0000 2016","id":"737426524215902208","name":"Alejandra Rivas M.","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/YFk2E\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 23:32:57 +0000 2016","id":"737426602817167361","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/YFk2E\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 00:00:38 +0000 2016","id":"737433570990522368","name":"Christian B","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se visualiza accidente de tr\u00e1nsito en av. 6 de Diciembre y Lizardo Garc\u00eda.  Tome precauciones https:\/\/t.co\/YFk2E\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 21:58:17 +0000 2016","id":"737765167874908161","name":"dar","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Velasco Ibarra sector La Tola, equipo de ayuda en el lugar. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 18:44:33 +0000 2016","id":"738078801247244288","name":"AMT Quito","text":"Ojo: Se mantiene cerrada la Av Condor \u00d1an occidente-oriente desde la Av Mariscal Sucre por accidente de tr\u00e1nsito. https:\/\/t.co\/RS4B2Ky0K6"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:01:00 +0000 2016","id":"737705452528664576","name":"AMT Quito","text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura del troje, cerrado el carril derecho sur-norte. https:\/\/t.co\/BgToy4P3si"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 15:58:03 +0000 2016","id":"738399286640148489","name":"roberto morales","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Versalles norte-sur y Col\u00f3n, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\/OBXPEiS8cQ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:13:10 +0000 2016","id":"737708512759926784","name":"ECU-911 Quito","text":"ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector del Troje, sentido sur-norte. Asisten @AMTQuito y @BomberosQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:13:33 +0000 2016","id":"737708610608893952","name":"Gobierno Pichincha","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector del Troje, sentido sur-norte. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu Jun 02 16:33:57 +0000 2016","id":"738408320768344066","name":"Gaby Linda","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Versalles norte-sur y Col\u00f3n, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\/OBXPEiS8cQ"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:14:45 +0000 2016","id":"737708912477102080","name":"Andr\u00e9s F\u00e1rez","text":"RT @ECU911Quito: ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector del Troje, sentido sur-norte. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:16:37 +0000 2016","id":"737709383581306881","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura del troje, cerrado el carril derecho sur-norte. https:\/\/t.co\/BgToy4P\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 18:24:55 +0000 2016","id":"737711469530353665","name":"ECU-911 Quito","text":"ACTUALIZACI\u00d3N: @AMTQuito informa cierre parcial de un carril sentido S-N en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, sector El Troje, por atenci\u00f3n a accidente"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:20:46 +0000 2016","id":"738133213281804289","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 22:32:20 +0000 2016","id":"738136123281547264","name":"Nemo Nobody","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:02:39 +0000 2016","id":"738143754507321346","name":"AndresVera\u00ae","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Galo Plaza y Luis Tufi\u00f1o, cerrado el carril central derecho en sentido sur-norte. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:16:18 +0000 2016","id":"738147188853727240","name":"Jorge Quilligana","text":"RT @AMTQuito: Al momento tr\u00e1fico pesado por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Galo Plaza Lasso y Luis Tufi\u00f1o, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:42:56 +0000 2016","id":"738153892031004672","name":"roberto morales","text":"RT @AMTQuito: Al momento tr\u00e1fico pesado por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Galo Plaza Lasso y Luis Tufi\u00f1o, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t.co\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed Jun 01 23:52:52 +0000 2016","id":"738156392259850240","name":"Freddy Romo","text":"@AMTQuito Se\u00f1ores no es un accidente de grandes proporciones sin embargo el tr\u00e1fico ocacionado si. Por favor seamos m\u00e1s eficientes y \u00e1giles"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 11:54:53 +0000 2016","id":"738700481086816257","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 13:02:58 +0000 2016","id":"738717613681954816","name":"Fausto Alvear","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri Jun 03 13:36:38 +0000 2016","id":"738726087258218500","name":"Luis Gallegos","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Ladr\u00f3n de Guevara sector Coliseo Rumi\u00f1ahui, cerrado el carril izquierdo orie-occi. https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 19:18:03 +0000 2016","id":"739899171663151111","name":"mark loaiza","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Cerrado dos carriles sentido occidente-oriente sobre la Ruta Viva km 8 por accidente de tr\u00e1nsito. https:\/\/t.co\/QS\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 21:26:35 +0000 2016","id":"733408533140504580","name":"Santi Dj","text":"RT @AMTQuito: Ojo: Se mantiene cerrada la Av Rep\u00fablica y Am\u00e9rica en sentido occidente-oriente por accidente de tr\u00e1nsito, desv\u00edos por la Ma\u00f1\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 19:57:17 +0000 2016","id":"733386063486590976","name":"RODRIGO PROA\u00d1O G\u00d3MEZ","text":"RT @AMTQuito: Ojo: Se mantiene cerrada la Av Rep\u00fablica y Am\u00e9rica en sentido occidente-oriente por accidente de tr\u00e1nsito, desv\u00edos por la Ma\u00f1\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:04:49 +0000 2016","id":"733387957885935616","name":"DAVID BASTIDAS \uf8ff","text":"RT @AMTQuito: Ojo: Se mantiene cerrada la Av Rep\u00fablica y Am\u00e9rica en sentido occidente-oriente por accidente de tr\u00e1nsito, desv\u00edos por la Ma\u00f1\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Thu May 19 20:27:43 +0000 2016","id":"733393720800874496","name":"pilasmauri","text":"RT @ale_boada: Accidente en la Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca @AMTQuito y @BomberosQuito ya en el lugar tome rutas alternas @teleamazonasec https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 23:03:52 +0000 2016","id":"733795407206158336","name":"Byron","text":"RT @ECU911Quito: Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 23:46:44 +0000 2016","id":"733806192712114176","name":"Ab. Jaime Pozo Cruz","text":"RT @ECU911Quito: Se visualiza congesti\u00f3n en av. Occidental y Rumihurco, sentido Ori-Occ, por accidente. V\u00eda alterna: Diego Vaca https:\/\/t.c\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:24:21 +0000 2016","id":"733830760461946880","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico pesado sobre la Av Mariscal Sucre norte-sur sector El Bosque por accidente de tr\u00e1nsito en la Gasca, tome v\u00edas alterna\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:24:20 +0000 2016","id":"734827322625404929","name":"pilasmauri","text":"RT @santiadre: Se\u00f1ores @AMTQuito. Bus abusivo que casi ocasiona accidente en De Los Rosales y encima m\u00e1s contamina https:\/\/t.co\/Z9DAMNk1L0"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:41:33 +0000 2016","id":"733835086320177152","name":"Adri\u00e1n P\u00e1liz","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico pesado sobre la Av Mariscal Sucre norte-sur sector El Bosque por accidente de tr\u00e1nsito en la Gasca, tome v\u00edas alterna\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sat May 21 01:45:16 +0000 2016","id":"733836021754777601","name":"102.9 fm Distrito","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico pesado sobre la Av Mariscal Sucre norte-sur sector El Bosque por accidente de tr\u00e1nsito en la Gasca, tome v\u00edas alterna\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:29:22 +0000 2016","id":"734828586666987521","name":"monica jativa gomez","text":"RT @santiadre: Se\u00f1ores @AMTQuito. Bus abusivo que casi ocasiona accidente en De Los Rosales y encima m\u00e1s contamina https:\/\/t.co\/Z9DAMNk1L0"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Fri May 20 01:22:05 +0000 2016","id":"733467799260008448","name":"ShakyRa","text":"RT @ale_boada: Accidente en la Rep\u00fablica y Ma\u00f1osca @AMTQuito y @BomberosQuito ya en el lugar tome rutas alternas @teleamazonasec https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:45:13 +0000 2016","id":"734832575420698624","name":"AMT Quito","text":"Por tr\u00e1fico pesado debido a accidente en la Av Occidental sector ANT,  se realizan desv\u00edos por la Fern\u00e1ndez Salvador https:\/\/t.co\/FrcHUl3KCw"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 19:49:04 +0000 2016","id":"735558322691166208","name":"AMT Quito","text":"Cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura de la hormigonera por accidente de tr\u00e1nsito #LluviaEnQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:05:06 +0000 2016","id":"735562357448028161","name":"Edgar Ar\u00e1uz","text":"RT @AMTQuito: Se mantiene cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector del Mirador por accidente de tr\u00e1nsito https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:09:41 +0000 2016","id":"735563510474739712","name":"ECU-911 Quito","text":"Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito y @BomberosQuito"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:09:51 +0000 2016","id":"735563551818014720","name":"Andr\u00e9s F\u00e1rez","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:13:06 +0000 2016","id":"735564370969780224","name":"Maucho Carpio","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:14:40 +0000 2016","id":"735564763820896257","name":"Pichincha Universal","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:15:07 +0000 2016","id":"735564876840611846","name":"COE Quito","text":"RT @AMTQuito: Se mantiene cerrado el carril derecho norte sur sobre la Sim\u00f3n Bol\u00edvar sector del Mirador por accidente de tr\u00e1nsito https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 19:35:25 +0000 2016","id":"737729213155954689","name":"Carlos Proa\u00f1o","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la altura del troje, cerrado el carril derecho sur-norte. https:\/\/t.co\/BgToy4P\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 30 20:12:15 +0000 2016","id":"737376093594918912","name":"Xavier 365ldu","text":"RT @AMTQuito: Precauci\u00f3n: Accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Sim\u00f3n Bol\u00edvar norte-sur sector Universidad Internacional, equipos de ayuda en e\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 11:51:17 +0000 2016","id":"735438081407455232","name":"Marco Lopez","text":"RT @AMTQuito: Cerrada la Sim\u00f3n Bol\u00edvar desde la forestal hasta Puengas\u00ed por reconstrucci\u00f3n de los hechos de accidente de tr\u00e1nsito, contrafl\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:16:35 +0000 2016","id":"735565246463660032","name":"Soy El Reverendo Mr.","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:18:03 +0000 2016","id":"735565615424012290","name":"MARCO ECHEVERR\u00cdA","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:21:15 +0000 2016","id":"735566419644022784","name":"tati","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:24:00 +0000 2016","id":"735567112656302080","name":"Mar\u00eda Emilia Ortiz","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 24 21:56:38 +0000 2016","id":"735228036359061504","name":"Tiago Martinez","text":"RT @AMTQuito: Accidente de tr\u00e1nsito en la Vaca de Castro y Prensa, equipos de ayuda en el lugar, conduzca con precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/GC7f\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 20:24:23 +0000 2016","id":"735567207237857281","name":"Karina Andrade Gil","text":"RT @ECU911Quito: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cierre carril sentido N-S. Asisten @AMTQuito\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Wed May 25 21:06:03 +0000 2016","id":"735577693832548353","name":"Rodrigo Cornejo","text":"RT @elcomerciocom: [ #Atenci\u00f3n ] Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar, por t\u00fanel Guayasam\u00edn. Cerrado carril sentido N-S. I\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 19:53:11 +0000 2016","id":"734834582391017473","name":"Hernan Ulcuango","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 20:04:59 +0000 2016","id":"734837552893591552","name":"Fausto Miranda","text":"RT @AMTQuito: Por tr\u00e1fico pesado debido a accidente en la Av Occidental sector ANT,  se realizan desv\u00edos por la Fern\u00e1ndez Salvador https:\/\/\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon May 23 20:05:05 +0000 2016","id":"734837577879031808","name":"Fausto Miranda","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito en la Av Mariscal Sucre y C\u00e9sar Villacres norte-sur, tome v\u00edas alternas. https:\/\/t\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:36:57 +0000 2016","id":"734407710641410048","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: 1\/2 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:40:11 +0000 2016","id":"734408522734141440","name":"DEVI NARANJO","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Sun May 22 15:48:30 +0000 2016","id":"734410617730260992","name":"CRUDA REALIDAD EC","text":"RT @ECU911Quito: 1\/3 ATENCI\u00d3N: Se reporta accidente de tr\u00e1nsito en Abelardo Moncayo y Am\u00e9rica, sector San Gabriel. Tome precauciones https:\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:53:28 +0000 2016","id":"737748857476485120","name":"AMT Quito","text":"Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Velasco Ibarra sector La Tola, equipo de ayuda en el lugar. https:\/\/t.co\/kxrKmffn66"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Tue May 31 20:59:38 +0000 2016","id":"737750406126784512","name":"Erika Quinapaxi","text":"RT @AMTQuito: Tr\u00e1fico reducido por accidente de tr\u00e1nsito sobre la Av Velasco Ibarra sector La Tola, equipo de ayuda en el lugar. https:\/\/t.\u2026"},{"coordinates":"0,0,0,0","created_at":"Mon Jun 06 19:53:07 +0000 2016","id":"739907995321110528","name":"grupodinamica","text":"RT @UNQuito: Se reporta un #accidente de tr\u00e1nsito en Av. Pichincha y Gral. Rumi\u00f1ahui a 300 mts. del Tr\u00e9bol. Hay un carril cerrado. Informa\u2026"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Fri May 06 13:09:41 +0000 2016","id":"728572445851037696","name":"Mireya Mantuano Leon","text":"@gisella_bayona en San Jose de Moran otro accidente de la misma manera ayuda que nos pongan un rompe velocidades https:\/\/t.co\/klcCrbdpqr"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Fri May 06 18:56:27 +0000 2016","id":"728659711537647616","name":"Chavezecua","text":"@ecuavisa Este centro comercial como que esta salado lleva dos muertos y esta accidente traigan un brujo para que le quite lo salado"},{"coordinates":[[[-81.728111,-4.227073],[-81.728111,13.390292],[-66.854502,13.390292],[-66.854502,-4.227073]]],"created_at":"Fri May 06 17:13:55 +0000 2016","id":"728633906451382273","name":"Referencista virtual","text":"@sttmed el la v\u00eda Las Palmas, cerca al hotel intercontinental, hay varia crites en la v\u00eda subiendo. seria bueno repara esto antes accidente"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Mon May 16 03:06:25 +0000 2016","id":"732044505659154432","name":"ninioconbichos","text":"@ECU911Quito  hay un accidente en la avenida 10 de agosto y av del maestro. No contesta nadie en la l\u00ednea del 911. https:\/\/t.co\/ktwNf0JRE9"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 22:23:14 +0000 2016","id":"730523687623987203","name":"Jeniffer Castillo","text":"@celita_mi hoy no podr\u00e9 ir al estadio, pero podemos planear esto y que todo parezca un accidente, dos p\u00e1jaros de un solo tiro"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 12 14:31:21 +0000 2016","id":"730767321418059776","name":"SPPAT Ecuador","text":"El @SPPAT_Ec te protege hasta con USD 3.000 por gastos m\u00e9dicos en caso de un accidente de tr\u00e1nsito en #Ecuador https:\/\/t.co\/vrUxiG5sGX"},{"coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]],"created_at":"Tue May 10 15:17:08 +0000 2016","id":"730054071248375810","name":"ExtraordinaryMachine","text":"Gerente: ser\u00e1 que tenemos que reportar?\nYo: s\u00ed, x supuesto. Es un accidente en comisi\u00f3n de servicios.\nGerente: ser\u00e1?\nYo: #facepalm"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 11 14:06:44 +0000 2016","id":"730398741618905088","name":"Diario La Hora","text":"Accidente de tr\u00e1nsito en la Av. Sim\u00f3n Bol\u00edvar deja un herido y un fallecido. Los detalles &gt;&gt; https:\/\/t.co\/acA2AKUEhg https:\/\/t.co\/muYDokRrtQ"},{"coordinates":[[[-78.954947,-0.716912],[-78.954947,-0.276369],[-78.312246,-0.276369],[-78.312246,-0.716912]]],"created_at":"Sat May 28 15:42:53 +0000 2016","id":"736583529174274048","name":"PATY ALDAZ","text":"Accidente en la via Aloag -Quito... automovil se impacta contra un bus cooperativa Mejia.. no hay heridosde gravedad https:\/\/t.co\/xw4fHWzpNl"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 26 21:39:48 +0000 2016","id":"735948575155355648","name":"El Diario - Manabita","text":"#Cr\u00f3nicaRoja.\nSepultan a polic\u00eda que muri\u00f3 en accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda a Col\u00f3n, en Portoviejo &gt;&gt;&gt; https:\/\/t.co\/UC6WLKHAqq"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Thu May 26 19:33:10 +0000 2016","id":"735916708175745024","name":"Teleamazonas","text":"#LaEraDelHielo4 \u2744\ud83d\udc2f\n\"Yo lo empujar\u00e9 por la borda, \ud83d\udea4 ustedes digan que fue un accidente.\"  \n#Estreno Lunes 30 de Mayo https:\/\/t.co\/byxike7O8O"},{"coordinates":[[[-92.008973,-5.013285],[-92.008973,1.681834],[-75.192627,1.681834],[-75.192627,-5.013285]]],"created_at":"Wed May 25 21:59:33 +0000 2016","id":"735591159402233857","name":"El Diario - Manabita","text":"#Cr\u00f3nicaRoja.\nPolic\u00eda muere en un accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda a Col\u00f3n, en Portoviejo &gt;&gt;&gt; https:\/\/t.co\/Rmirnh9OZF https:\/\/t.co\/tqaFimdE99"}]